[警世]林鄭叫和理非割席，而佢就黎成功了

話說前晚一班街坊搞左個小型集會，其間有個外國人走過黎搭嘴，我同幾個手足就同佢傾左陣，某個程度都了解到嗰啲「沉默的大多數的聲音」，所以想同大家分享下。

佢就話自己明政府有幾衰，而且都支持示威者嘅，但佢對近日勇武手足的做法就好不滿，例子如下：
1. 佢唔明點解要打爛黨鐵站，覺得empty R 係好重要嘅交通設施，咁樣對附近居民造成好多不便
2. 佢唔讚同幫美心旗下商鋪裝修，覺得民主唔係我唔讚同你的觀點，就要打爛你個鋪頭，而且唔覺得噴漆/裝修會有咩實際效果
3. 佢覺得用鐳射筆有機會射到司機，驚佢啲細路會因此遇到交通意外
4. 佢提到早幾日警犬指揮官話班示威者唔搞事，佢地就會放人同拉隊走 （邊區自己諗），但事後有班手足就照去爆empty R個閘，個外國人就覺得示威者無誠信
5. 個商務比手足裝修，跟住佢個女直頭喊左出黎，話平時睇書個地方就咁無左。佢都加句話書店係增長知識嘅地方，所以唔鐘意手足破壞書店
6. 佢最後就話咁搞法係令示威者「losing support from us」，而佢老婆都講自己之前喺社交平台都幫示威者講唔少好說話，睇到健仔中槍都流灑眼淚，但近排開始唔知點撐落去。

傾到最後自己都喊左出黎，因為我好擔心個運動比民眾離棄，好驚最後輸左，我地會對唔住班被捕同犧牲左嘅手足。

另外想講當時二十幾個街坊圍內傾，都提到勇武以為佢地行動完，和理非會幫手文宣解釋，但事實係近排和理非個宣傳跟唔上，佢地覺得文宣再多，個連儂牆整幾靚，都好難說服到普通市民接受裝修。最後公眾唔理解前線決定，令示威者的形象差左。

我明以上觀點係好左膠同和理非，但希望大家明白一般市民同左膠先係社會主流，佢地未進化到完全支持勇武行動，而林鄭依家就係想依班人同我地割席。

回想返14年雨傘運動就係輸在得學生撐住，其他人對佔領行動開始反感/割席，所以我希望勇武手足可以考慮下其他同路人/一般市民的諗法，採取形象上好睇啲嘅行動（e.g.用鐳射筆小心啲，多啲裝飾少啲裝修，幫手文宣），令個運動得以延續。

最後想講，光復香港，時代革命！

利申：第一次出post，文句混亂請見諒

推

割唔割自己諗 政府721都冇割過

補充返，個外國人係當區居民

我個人唔割，但就係驚啲淺黃割

咁不如幫手做多d文宣

知唔知
其實香港有好多深藍鬼佬
最緊要唔好影响到佢地 話之你爭取d咩

哦！外國人呀嘛？
問佢地祖先幾百年前點爭取今日理所當然嘅事
英國內戰：皇帝被斬首
法國大革命：路易十六，羅伯斯比爾被送上斷頭台
美國獨立戰爭：死咗幾多人

割頸義士比人讚喎，我講緊公海
如果要割，琴日割撚左喇，仲集會？
拉

拉，又係「鬼佬朋友風向post」

冇架
宜家就係係呢件事拉据緊
我唔care製修，長期裝修係唔得
但諗下，停裝修有咩新嘅反抗行動？

原來係鬼佬 == 咁佢一定好多嘢都跟唔貼啦

前日拉左二百人 尋晚仲有十幾萬人出黎集會 都唔知你驚咩 一個鬼佬意見大啲定十幾萬人意見大啲

又係因為一個外國人
之前18區開花都係俾個咩咩外國律師話要叫停
咁而家應該做咩先岩呀

嗰嗰鬼佬係支持個運動，但對近排啲裝修有保留。我諗某程度都反映到啲淺黃心理。

老實講 我地文宣少左 佢地唔明我地點解要搞黨鐵同埋中資企業 應該要同佢地解釋 文宣真係要搞翻

個外國人係唔係叫陶輝

鬼佬黎香港食女 你攬炒搞到佢唔屌你咩on9

拉

商務真係唔應該搞

學班保皇黨講，仲有幾百萬人無走出黎集會，我就係驚嗰啲人轉軚

以我身邊聽返黎
裝修中資冇乜人理
MTR最難搞 d返工奴隸真係會屌鬼

政府都未同土匪割，你急咩？

當區居民黎架 比我見到陶輝一句都唔傾

3毛收皮啦
拉

你要留意
就算贏得到呢班人民意
但佢地個抗爭方式係
唔佢做d乜野
唔會遊行唔會集會

呢班人同2014雨傘點解失敗係有直接關係

就係一班人諗住和平表達意見政府就會理
到今時今日佢地唔識進化
係佢地有問題

有問題嘅人係要佢地去醒
而唔係叫醒咗嘅人去訓返

On9 logic

一班無不反對通知書就縮沙，唔敢出嘅人
你叫一班真心為香港嘅
去用返一個永遠失敗嘅方式去抗爭？
你搞緊笑？

最尾講多次
一班扮訓覺嘅人，叫醒咗嘅人訓返覺
咁就可以幻想和平抗爭嘅美夢
但現實係殘酷嘅，醒咗嘅人係唔應該訓返
而扮訓嘅人都係時候醒啦

你老母同我講你弱智

明明有人影到係黑警爆站
明明有好多野都係黑警做

和理非有用嘅就一早有普選啦

屌！ 10月6日 TST當日
有兩位渡蜜月來自伊拉克新婚夫婦
個男鬼佬話中國係極權政府 後生仔係為自由而戰而戰
而佢地唔好彩係呢個時候到香港
而女鬼婆都話警察無邏輯亂射催淚彈 搞到佢地食椒

如果俾我聽到呢句造成好多人不便
我會大巴車埋去
問番佢:咁你當初就咪撚出黎講支持,拉撚左咁多人,撤回左唔影響到你啦
就話影響你
屌你老母

割你老母 我音好撚多都無割
尋日咁多人都知無撚得割

你收皮啦

Tung Chung?

割你老母咩 尋日咪有13萬和理非

外國朋友風向

你覺得我地做咁撚多野係為左做比啲外國人睇？

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

TLDR 睇紅字可以了

上黎連登講無用嫁 一個二個都話你分化嫁咋

死物》人命

咁都割就抵香港人冇民主

真係香港人就知死都唔會割
邊個想以後活係新疆

拉 自己起佢底

我個人好憎講咩血債票償，但如果依班淺黃對個運動反感，所以唔投票或者投比保皇黨，咁反建制陣營嘅資源會少左，長遠黎講就算有普選我地可能都會輸。

議會係無用，但議員啲人工同經費唔可以益班保皇黨。

和理非係跟得辛苦
但係其他sorry 真係廢話
無左香港重講行街重講睇書
到時好似大陸咁咩人權自由都無
希望你下次見到佢地可以叫醒佢地

on9咩都唔做咁佢想點贏
拜神？

鬼佬唔是大曬

我覺得裝修可以停下？

因為確實好多和理非跟得唔夠貼會開始唔知點幫手足向外講 keep住每個周末出黎 長期商戶會頂唔緊 都可以揸到政府春袋

利申：點都唔割 但希望但呢場長期戰大家可以用啲更能持久做既方法去收割大眾支持

push

文宣真係要加強，但奈何跟唔切
我老母支持五大訴求，但佢都話搞黨鐵真係對人影響大，我解釋左好耐，佢而家轉搭巴士

因為佢地當香港係一個踏腳石或者揾錢嘅地方，7年之後有身份證揾夠就走

你睇下有幾多鬼佬搭巴士？搞地鐵影響到佢地啊嘛，佢哋梗係話想割啦。有幾多真係真心當香港係自己屋企？

6月個時 PP對出 手足同啲狗對待緊，有幾班鬼佬 有一班買唒啤酒係度食花生 有班係國際學校學生 都係食花生

我同意最近裝修係多左 和理非只係有啲追唔上
不完美 可接受 可改進

攪中資根本太撚遠。。。
銀行都搞根本變咗做無差別咁濟

係美心個八婆抹黑示威者先係大條道理畀人拆

嗰個似市民多過離地鬼佬囉

風向撚 收皮la blocked

鬼佬講嘢香d咩

沒錯 SMP洗埋佢地腦

又係我朋友post

拉大隊去中資企業坐
元氣 m記

要就住班左膠和理非嘅步伐，同重回2014係冇分別。呢班人行得太慢。

佢要和理非，就唔該做足本份，做自己身份嘅升級。
全人類都知道，幾百萬人一齊罷佢老母，係最有效。
但個個都唔撚想付出，又要兜個圈屌行得前嘅人做得唔好睇，係想點？

Freedom is not free.

你真是傻撚左

和理非妹子
你要明白
就算林鄭鬥得贏勇武，
中國都無可能贏到美國

are you fucking serious?
潛水ac第一個post就開呢啲post?
Twitter鬼佬都算 居港嘅點會唔知港鐵咩罪

文宣追唔上係因為你地一個一個都懶左 冇做文宣呀

今又唔好今講
如果淨係今諗
可能之後更好既建議就會忽略左

由佢沉啦 先用不推文回覆

屌你老母又悲劇撚。一個鬼佬代表哂所冇外國人？

香港人好快就習慣

一個外國人嘅說話就睇得咁重要
局勢去到呢一刻其實已經歸晒邊

咁你解釋完個外國人明白未？

今時今日仲割嘅 以後香港變新疆你都係幫兇呀
仲睇唔清中共政府想點呀

啱 唔係話要咩都唔做 要和理非要左膠 但唔好太過份 要有限度 爆某啲舖頭都算 同埋唔好搞交通燈呢啲 而黨鐵都冇意思搞了 佢唔會讓步 唯有有大罷工先爆哂佢啦

潛移默化losing friend from US?

點解藍咁團結
因為佢地連割都冇諗過

要割就一早割

擺到明啦 堅離地
樓主同佢講1020TST見

又係呢啲割蓆post, 呢場活動輸就因為太多你呢啲人
割唔割自己諗。

文宣再跟上啲就可以
例如爆商務講返中聯辦扼殺出版自由呢點
會比純粹反中資更有說服力
噴字手足可以諗諗
如果認為增長知識>出版自由
呢類人就算啦

其實真係要等文宣跟上勇武

香港嘅和理非唔會因為其他人嘅不幸而有所動搖

咪on9啦仲講沉默大多數

佢話佢知 但佢唔認同 我都無辦法

我就聽過東涌d鬼話要組隊打暴徒 保衞東涌
同班褔建佬無分別
樓主個鬼可能好些少 話就話支持示威者
一影响到自己無車搭個女無書睇就即割
問返佢囉 一百萬二百萬人和平集會無效可以點做
係咪要三百萬人？
叫佢唔鍾意就返鄉下啦

呢啲標題呢啲內容，仲要呢個咁刻意乜鳩都光復結尾，標準分化文格式

認同 推

我比較prefer 佔中，搵一個唔阻人ge位置坐低，話自己佔領咪算lor,咁先唔失民心ga ma

又係依d外國教授/隔離大嬸系列

MTR 好似多數係工作日都照開bo

無撚用架，連登仔只會接受唔到現實，屌柒你係分化撚風向撚

我個鬼佬朋友個老竇係國務院共和黨前參謀
佢收到風trump其實已經傾好用香港換大陸買更加多goods

今次大鑊

就就睇佢都唔係醒嗰批，直頭有啲on9

沒錯 屌survey做過有400萬黃人叫佢地遊行就得返一半 企出過嚟屌過狗就一定唔割
818前我就信割，但是事實是更多人超過200萬

想用裝飾代替裝修就要和理非搶先喺勇武到之前裝飾好間鋪
而唔係一句你累死我哋就算
因為勇武見到成間鋪裝飾完貼滿晒嘢唔會拆得落手

起下底都知咩事啦

你個鬼佬朋友咪又係平時淨係識講幾嬲幾可憐
但係一影響倒佢生活就SAY NO既偽黃囉
由始至終都唔係同路人 冇深入了解件事點解要發生
咁又洗乜強求人地支持呢
仲有
我地從來冇割席，唔好用你個人小圈子既諗法一廂情願

你無拉到

正解

理撚佢

he is local resident ga he goes to work by MTR previously

其實呢d係大部分和理非諗法包括我
相信有d勇武巴都會同意

9月前我地嘅勇武行動一路好高質有針對性
自從獅鳥同裝修風一吹起就變哂
由初頭自衛到依家只係口角都打
由拆黑社會鋪到美心中資交通燈...
唔好話淺黃就算深黃都有好多唔認同

唔好以為民意一定唔會轉
唔轉去支持政府但一定有機會轉去反對我地
而呢種各大五十大板嘅情況已經出現緊
身邊黃嘅同事朋友都唔認同最近嘅手法
係唔會割但你聽到個個都spin去臥底度會知咩事

明明721,811,831,101後我地都係企係道德高地
半個月就俾政府拉咗我地落黎唔少
有人會話道德高地有撚用,有2m民意咪又係得個吉
但冇群眾支持我地連走落去嘅機會都冇

當然呢d說話上連登講一定好多人唔岩聽
理性唔等於左膠,識放識收都唔代表示弱
睇尋晚就知和理非力量依然好大
如果趕走呢班人以後每一仗只會更難打
如果仲有下次的話...

fdggfdgfdfgd

唔認同咪唔認同囉，大把人都唔認同佢

幾百萬人無出黎
轉軚
咁會唔會為左割席出黎反對你？

唔出黎既人立場點轉都係唔出黎

死左膠 邊個話選舉有問題？
個問題係「血債票償」呢句嘢啊
將血同票連結埋一齊都冇問題?
用手足嘅血汗黎換成選票
同食人血饅頭有咩分別啊
俾警黑恰到上心口 就要加大力度抗爭
以眼還眼 以牙還牙
而唔係無啦啦spin 撚咗去選舉

尋日20萬一定有,希望1020上返百萬

又朋友
拉

咁咪努力解釋同說服佢

核爆都唔割

自己跟唔上話番人轉頭 好波 怕事就直接認 係勝利球迷就直接認 喺度懶擔心

推，要行出同溫層
政治就係要說服唔支持我地的人支持我地

問題唔係前線手足做乜
係和理非後勤跟唔上
裝修完解釋返點解要裝修 唔係為破壞而破壞
形象工程就係咁做

係咪東涌 樓主

我諗樓豬講個啲都係會影響普通市民既野
你直接劏狗啲人反而接受到 因為夠針對

我知喺連登無講依啲野嘅空間，我都無謂講自己做過啲咩去證明自己，我明知會比人屌都照出post，你估為咩?

樓主得一個post
自己諗

我就昨晚中環見到果鬼佬叫口號仲大聲過香港人

好多人不便， 對唔對得住啲手足 ， 係最低成本下走出嚟既一班自稱和理非有包袱既人 ，如果唔明點解要咁做 我唔明點解你地仲走出嚟 係咪為咗扮唔係港豬而走出嚟

係路過居民黎架

每一樣都顧累 點做大事 不如大家淨係喺屋企做鍵盤戰士啦 齊齊被送中做港豬思想支持 有邊個國家既革命係唔會流血有破壞

我真係唔知點解釋俾你聽
書呢樣嘢個對人類個象徵意義係咩...
好多人個要求根本好微細
唔好裝修書局 光復後會一口氣驅逐三中商
如果勇咁小嘅要求都唔願聽嘅
點睇都係勇武割蓆和理非

樓主個ac應該畀3毛hack 左

用一個外國人代表哂和理非既想法，你真係當人戇鳩

[member]唔爆都得 但你問下班所謂和理非肯唔肯罷工先？ 事實係佢地連行多步都唔肯啊 [\member]

收皮啦又想帶風向

推
唔好睇小唔出嚟嘅人
佢地好多都有份捐錢，而且有自己社交圈子

因為你係到搞分化，賺3毛

pull

第一次出post
定個acc 係hack番來呀？

其實如果呢種人真係認知到港共黑警醜惡
佢點唔認同激進都唔會變藍
佢仍然會支持和平遊行罷買文宣等活動啊

推乜撚

講到重點
前線成日雷

屌人係人都識
俾建議就一個都冇
冇建議既話我建議佢離開香港, 番去佢個民主國家就最和平

on9風向post

用呢段答鬼佬啦

哦 咁叫佢地一齊入集中營喇

唔割
但呢個PO下面有好多出開分化POST嘅AC，睇路

樓主第一個post
請大家觀察列入觀察名單

我個鬼佬fd話應該殺晒三萬狗，聽到我喊左出黎

你地係咪唔撚識得善用不推文

Report比連仔check 下樓豬登入紀錄先
有人hack account

講咁多野你有冇同個鬼佬解釋所有野呀
聽到有聲音又唔去幫手足解釋番
等佢就抱住個錯嘅答案on99咁走
最醒係你

First post???

外國人衰極都可以返外國

和理非都知輸香港人就玩撚完，所以係點都唔會割

為何中產就要搞？
全部習總開的？

希望下次你做到可以答哂佢問既問題
從而令淺黃理解多d前線做法背後既原因
前線唔係去做聖人
你唔可能用和理非既standard去judge 叫前線跟
否則前線既存在本身就已經係原罪

又嚟出post吹某某人開始唔同意手足做嘢

又嚟話要勇武退場休息等人權法過

係都要出post吹有人開始割席

居心係咩呢？

大家可以block埋
冇心機諗

再拉

狂拉

請善用起底功能

如獲至寶咁喎
拉

又係話自己中立，不過内容110% 話示威者唔啱，其實係偽中立。

不斷拉

一team人互推

老實講我真係唔覺
你遇到呢種係好鐘意freeride 既人
無出過去唔會明手足俾鐵玩過幾多次
依家講緊全面抗支
對抗文化入侵

佢有好啲既方法我好鼓勵佢做
你估手足裝修無風險？

不推文 on9仔一個例子就話就黎成功？似乎你仲on9過林鄭

Push

低能
過左4個月連雷射筆都接受唔到
好撚流
5毛唔好以為買個舊acc出post就有人信

就算係真又點？啲鬼佬撚會明白我地有幾困苦咩，又唔係佢個民族受壓逼

點解我地做嘢要睇外國人頭，而唔係睇自己香港人流緊幾多血

agger

計 外國教授俾意見 藍絲老竇教路 依家仲有出街撞到個鬼佬
點解仲退步咗咁？唔掂喎，係咪人工太低啲賤畜走晒，依家青黃不接啊？你咁的表現好難俾五毛你喎，怪唔得知要減到一毛啦

妖
講得出，黃極有效
連點解Empty R 要裝修都唔知

我屋企兩件都淺 係淺到除非民陣吹雞都唔出果啲 都慢慢明點解拆鐵
同淺黃講多啲 解多啲就會明

呢類template已經用過好多次

就係你啲撚樣日日喺度吹有人開始割席，手足做嘢先綁手綁腳

你幾時見啲啲狗係會吹風有人割席而損軍心？

我個鬼佬frd話香港示威連老家球迷都勁過你地
軟手軟腳點同政府打

其實佢講嘅嘢同我身邊大部份中產 淺黃諗嘅嘢差唔多

+1
我身邊好多呢啲

不推文啦

事實係呢幾點都係主流嘅睇法再留喺自己溫層催眠自己話點升級都會有廣大民意支持只會害死自己人地理解你點解要咁做,唔代表真係無條件咁支持落去,終有一次會去到臨界點,咁就齊齊收皮

Your mom is died.

你都on9

其實就算班淺黃割又點？黎到呢刻見到咁多唔公義嘅事發生，警察選擇性執法，佢哋唔會無啦啦變咗淺藍，變左走去支持政府同死黑警架wor

你竟然真係以為有個鬼佬講啲咁嘅嘢

我都識個鬼佬朋友叫我殺撚晒啲黑警直接起革命喎

想割既人係鍾意集會和平唱歌去抗暴政

拉

之前民記民調好撚清楚啦

果度幾多份問卷呀？

搵個鬼佬做例子做乜柒？

幫手解釋同文宣先啦

你認真信佢講？
不如睇下其他巴打點講先？

大家一齊進步 慢慢改善
絕不割席

我梗係唔信啦 但唔排除有手足真係會遇到啲咁嘅人
至少都要講個正常嘅做法比手足下ma

善用不推文

好似2014年咁
唔好做野 最多唱下今天我
畫面又靚 又和平 外國先支持
千其唔好裝修 唔好私了
比藍絲打都唔好還手呀
比人睇到暴力畫面就死
每星期和平遊行 行多2行呢個政府就會跪低
大家要堅持呀！

最後光復香港 時代革命

係都唔出奇
不過我講依家已經進入一個鬥仆街嘅狀態
只要示威者一方未及得上黑警暴行
就一日唔會逆轉
721 同 爆交通燈地鐵 一比？
根本冇人會再care冇得搭一兩日地鐵

特別係10月開始，其實唔單止係文宣跟唔上，而係文宣手足們根本唔知點有效地幫手解釋，繼續喺度講唔割唔割，只係立場目標上唔割，而唔係代表行為行動上唔割，離開連登同溫層，走入社區聽聽或者會有發現，唔好再裝睡
不推文回覆，不分化

真心
好多呢啲
日日係fb Ig wtsapps講過就叫支持咗
到我叫佢一齊出啦
實多多籍口
又話男友叫唔好出
又話危險點點點

屌

唔係好明
你話邊個佢

但有時真係唔可以忽略佢地喺自己社交圈子嘅影響
如果佢地嘅態度影響到朋友，我地可能會少咗潛在嘅助力
甚至可能佢地本身都課開金

一個鬼佬有乜代表性？
我夠識美國鬼佬，覺得trump 係瘋嘅
娶大陸女人做老婆
返工遲到早退、公器私用、a字膊

唔好因為佢係外國人，就將佢嘅意見放大
而且住得係香港嘅外國人，好多都係既得利益者

咁人係會進步既...
而且佢地以前剩係得自己 冇人幫手又冇其他方法去解決 逼住打 如果有得揀我諗佢地唔會揀打仗
但係而家香港唔同 有國際睇住 經濟環境未太差
中国又未真係壓逼得太勁

仲投保皇就唔係淺黃啦下化，唔係target audience

如果20號有不反，到時就知現階段d人割唔割，但我覺得去到一個位，如靠勇武立國同勇武地下化殺警，到時先係真正嘅考驗

我淨係反感點解咁多左膠
同打啲鬼咁耐無斷手斷腳
但無實事出黎我就真係割蓆

已經唔知第幾個同類po 講左咁耐都有一個共通點 就係呢方面既文宣嚴重不足

樓主所講既或者唔係主流 亦尚未對民意造成大影響 但我地都要考慮或者真係有人有樓主所講既諗法呢？
不割蓆不等於無條件認同所有行為

不理解抗爭背後既理由而引致既不認同係會累積 累積之下最後會導致咩後果我地呢刻無人知 對成場運動有幾大影響都唔知 萬一真係令到有人覺得唔能夠再認同大家既抗爭模式時 咁我地又承唔承受得起？
呢班人唔會走去支持政府 但都會令我地有所損失 對場運動既持續有致命性既影響

我地要防範於未然

要返多啲呢類文宣 再推返出各大社交平台同連儂牆 甚至和理非手足好似運動初期咁 係社區搞返d解釋活動都好有幫助

我始終相信個社會係個normal distribution, 政治取態喺中間的人先係大多數。琴日十幾萬人係出黎集會係唔割，但佢地係偏深黃，梗係唔割啦，但仲有好多人無出黎，除左靠民調我地唔佢點諗，我唔知佢地會唔會已經對裝修反感。

唔好話咩唔出黎集會的和理非就唔使理，始終投票嗰陣佢地有機會會投，到重要時刻更加會，試問下有日眾志真係搞到個全民自決，你估佢地唔會出黎投? 選舉重點從來唔係鞏固鐡票，而係爭取遊離選票，姐係嗰啲唔集會，取態中間的人。

重申一次，依家香港議會係無撚用，但嗰啲資源好重要。每個月十幾萬可以幫到好多反建制人士。

其實應該話
和理非點都唔會割
但出黎既動力會越來越細
佢地唔會割 唔會出聲屌 唔會阻你
佢地一樣憎政府 一樣憎警察
但自己落場既動力就開始慢慢無左
變成所謂既沉默大多數
事實近2星期既人數睇到呢個問題已經發生緊
個參與度低左 佢地唔係想割 而家覺得自己已經再參與唔到入去

呢個真係要諗諗

以為打八隻字出黎係到扮黃

喂
應還應，唔好幫三毛推post
善用不推文

哇屌上面成班01網軍一直推post

咁耐貼第一個post就玩分化

佢真係搭黨鐵嘅當區居民黎架...

最後講多一樣
我地唔係示威
係要改變制度

如果係work 既我去投票算啦

根本只係包裝過既藍絲論點
示威者無誠信 嚇親細路 影響日常生活 危害市民安全(呢個最on9 ,黑警個啲高流明電筒你都未屌 屌枝筆？) 最錯係作到用中槍險死同打爛死物對比 大是大非下用六個point屌示威者？ 黑警港共就用佢哋好衰嘢帶過 好懷疑係作出嚟

On9

Block

根本而家就係勇武割其他人蓆
淨係睇4色裝修都冇跟就知成班已經開始無視其他意見
美國議員都開聲都當人廢up
咪即管睇下咁樣可以行到幾耐

同意

正解
經過呢次運動
我發覺原來身邊
好多好似7婆的戀物狂

不割, 大快人心就真

而家最大問題唔係擔心和理非割
而係佢地搵到自己可以再點參與落去

最好就乜嘢影響都冇，坐喺金鐘搞嘉年華等收皮，咁就皆大歡喜喇

有時我覺得 與其叫人唔好做啲咩
不如拋磚引玉 比建議 我地應該做啲咩
點解會裝修？
其實真係冇路可以直接撼動政府
唯有從建制支持者入手 逐一擊破

樓主哂時間出篇咁既野
不如幫手做多d文宣

講到尾都係驚影響選情
屌你老母啦左膠梅毒閪

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

完全同意
樓主唯一開既帖就係割席post
係擔心既開多d 行動post 吧啦

具體臨界點係邊 ? 講出嚟傾掂佢啦

香港好多white trash

黎得香港都係想搵錢 梗係想香港咩事都冇發生 幾年後帶筆錢返去養老

咁不如 你搞一次撐警撐政府集會

然後將唔出席既人 納入支持五大訴求 沈默既大多數人

我家母六十幾歲
佢話 爛左啲死物 咁又點

啲警察流果少少血 有咩所謂

啲後生仔無左隻眼 比警察虐打 射殺 果少少野算得係啲咩

經濟環境係唔差 不過係人道災難既嚴重災區啫 小事啦

你見我第一次出post都知我平時唔鐘意用時間喺到打字啦 我敢講我之後唔會再出post

自己判斷

不推文啦，佢地就想我地花時間精力互屌，對應方法就係拉到個post沉底

推你老母
沉底啦

美心可解釋，條友唔係街邊阿毛，係中共間接安排佢去聯合國講大話抹黑

你反而要諗下有無啲簡而精句可以好快講清楚比本地外國人聽中共滲透香港幾犀利

有得揀我哋香港人就唔會勇武

唔駛聽三毛講嘢
善用不推文

想我點證明?

那又如何 最後香港是我們的地方 我們是留守的最後一群
對他們來說 教條式抗爭能去哪

各位連登仔 你地到底要屌幾多次先識分贊成同讚美

其實係唔健康
不過冇計
大家係互相鬥仆街
爆舖頭好似好難睇 個日我都擔心
屌你老母黑警即刻爆一單更加仆街嘅嘢出嚟

唔好再出thank you very much

割你條撚咩割割割
成日出教授鬼佬軍人你唔煩我都煩

諗下點解要派卧底參與裝修

以後唔會有架啦 你估浪費成晚打字好開心

推，諗下佢哋強姦手足你哋仲割得落嘅？

割既從來都唔係淺黃，係騎牆派

我覺得有思考嘅價值
而且呢個po下面有好多出開分化po嘅ac，更加可疑

都係睇路，大家配合吓腳步

又係影響到自己就割
人地做到有幾低都冇緊要
自己一定要維持高地先得

都忽既

各位不推文就可以了，唔洗打咁多字屌樓主，佢都係幫01打份工

咁就好

好撚簡單,問條戇尻肯唔肯入集中營

保持思考係好事
無大台抗爭嘅ai係需要持續調整

有解釋 佢明政府仆街 但佢唔認同咁嘅抗爭手法

四個月仲見得少咩？
依篇直頭係三毛分化範文咁款
聽嚟都晒氣

全部理由都係基於自己利益，講呢啲野理由可唔可以諗下呢4個月發生咗啲咩事

文宣有時跟唔上

你係呢度講民意，你走太前啦樓主

你出po都好疏吓

我唔反對左膠既睇法
反而要諗點樣增加裝修裝飾既認受性
咁先可以令多數人企係我哋呢邊去睇件事

我眼見林奠硬推一啲野既時候
勇武升級係唔會有左膠反對聲音
（612，71，蒙面法）
反而係平日開花打爆交通燈同輕鐵站果啲最大反彈
打爆黨鐵同360真係無乜左膠屌
美心同中資就一半半啦

點解我會估到樓主係邊區

你以為香港人真係咁多鬼佬朋友？

分四色推咗2個星期有多,文宣做晒,民記講埋,但都係照有美心內銀俾人爆有時咁真係會灰有個po講得好啱,文宣唔係機械人亦都唔係萬能
然後連登仲要有班極端鍵盤勇武喺到煽風點火剩係識喺到9up,做又唔能係佢地做最慘前線係真係有機會照跟

攬炒都唔健康
但我地冇得揀
向後退半步就會跌落萬惡嘅深淵

下,我成日覆post架喎,你呢d乜撚野理由黎架呀ching

你上個po五月出

點解個文章格式咁似之前個D文既 拉

樓主潛啦

正確
當你係同路人 就算唔同意你做法都唔會同你敵對/阻你 但絕對會慢慢開始唔再幫手 和理非會用返自己方式去做

咁你有冇問佢有咩高見?我地應該點樣做?

我決定割

包皮

咁你聽完點respond 啊 佢接唔接受 之後佢再點回應你解答 呢個先有價值
打撚哂出黎啦屌
廿幾條友一個都答唔到條鬼佬?

exact7ly

人講你就驚

又吹返外國人風

樓豬識埋晒d咁既鬼佬朋友

所以先會咁多人憎政府
絕對唔割 但要改善

拉，冇人想知

sor,差啲中左佢地圈套

冇錯 就好似當初掟第一粒汽油彈大家好大反映
到依家已經係基本
身邊大至60歲 細至15歲既和理非都冇割

外國人

佢都痴線 因為佢覺得人地過火就唔支持
咁佢本身就唔係支持反送中 只係支持支威者遊行呢呢個權利only 啦
兄弟爬山都唔識

Dllm 唔好帶風向啦 你睇下尋晚幾撚多人集會先講啦 柒頭

政府女女女你，你反抗
政府係仆街 但你唔應該反抗要出聲叫唔好

你起吓呢個po其他人底，會發現有啲出開分化po嘅人
總之睇路

大家負評就得

不完美，可接受，需改進

佢同藍既思想無不同

其實和理非既人係最多，總有少部份人會因為影響到佢地生活而反對
好似警察成日封路同放TG先搞到咁多人反

我認為做法無錯，但個程度可以減少，嚟做到個效果同時吸引大多數支持
例如裝修地鐵，可以淨搞CCTV同廣告，留返入閘機
美心同360等淨裝門口，唔入去都可以減少被鬼捉

最重要真係無必要搞交通燈

diu 講到咁詳細仲template 你估打幾個鐘字有錢收?我睇咁耐連登都知實比人圍diu都照出 為咩啊

收撚皮啦

近呢個月文宣真係完全唔夠力

係呀,我知,出呢個po果條友已經分化緊啦多謝提醒喎

呢班人你有佢民意佢都唔會幫到你

文宣不是萬能，而家要和理非，令到美國佬搞班港共
因時制宜，要和理非就出和理非，裝修對對家傷害唔大，但對我哋就流失好多支持
既然美國佬出到聲咪停裝修一排先，有好多其他野可以做架
真係唔好坐定粒六，D中間淺黃真係走架

I know fisherman lok did so. but I hope you can do better

係,只係叫人唔做乜唔做乜係唔會成功,不如諗下點去令佢更多人明白
平日集會都有20萬人,呢D就係民意

推，我部份淺黃frd都係類似咁嘅諗法
割一定不割㗎喇
勇武做野之前係咪應該要企係多啲人嘅立場睇睇，由其是同路人

ok 支持佢坐到2049

我都係同其他睇po嘅人講
佢地心水清is ok

唔駛你佢地,繼續出post. 反正成日都屌我啦 我照出post.

班淺黃成世奉旨唔割架?

大把white trash
覺得示威阻住佢地放假享樂

1. 幾個月前，市民遊行完自發放散子俾人買黨鐵飛。幾個月後，黨鐵配合政府玩提早停車，飛站封出口，淨俾Popo搭。有今日係自己攞黎。
2. 裝修藍店，如果好似林奠咁心痛幾塊玻璃，為死物罵示威者，Popo日日拎槍瞄頭，你唔講？死物重要定人重要自己諗。魚蛋革命我曾經認為掟磚好暴力，依家示威者只能用磚頭對抗子彈，我真心認為保護自己用自己方法係冇錯。
3. 鐳射筆一向只射Popo或者大廈，點會射到司機？呢樣罪名係莫需有。同埋遊行同集會就會封路，唔認為有咁大機會射到司機引致交通意外。呢個問題真心膠？
4. 4個月啦，正常警察係唔應該濫捕，要有委任証同編號。好啦你地接受左警察濫捕冇証係常態，戴番個証扮1次，做番自己個專業，你地就以為佢地係好警察？黨鐵賺香港人錢出賣香港人，d人唔接受就係示威者唔岩？對唔對得住721，831當日係黨鐵站入面俾人出賣既手足啊？
5. 重新裝修完成只要幾日，手足冇左隻眼，俾人斬到行動受影響，中槍唔敢睇醫生，骨折既手足點算啊。眼淚為死物而流，唔理受傷既手足，岩咩？
6. Losing support? 721之後我見到香港變成警黑勾結，我決定左要一直行落去。俾個理由我點解要放棄？

好啦夠啦，唔好再開Po玩分化啦，4個月啦，想中立，其實同見到殺緊人，就手旁觀一樣。幫兇!

Show Blocked User - 陳豪賭一場

永遠有一堆自稱支持既人會話點點點唔好，但實際佢地咩都唔會做，係抗爭上佢地同藍絲，中立冇分別，wfc

理解樓主
從來群眾就好難控制 今次仲要無大台
失控幾乎係意料之內

個人覺得勇武抗爭依家要停
轉打網絡文宣戰 激起更多社會覺醒
然後再俾香港浸多幾年
一次比一次進步先可以成功革命

利申：被封為3毛 分化撚 大家自重

你當前線傻o架？講到好似佢哋俾人搧動咁，前線自然有自己判斷，唔滿意就自己出去

點撚解個個都覺得係割
唔係非黑即白
事實上文宣真係跟唔上
亦都冇辦法完美咁解釋到
事實上裝修真係會慢慢影響民意
可惜連登仔全部都覺得一有意見就係割

你出去叫停勇武吧啦,起到出幾個廢po有撚用咩p牌仔

同意
坦白講
搞還搞可唔可以唔好搞民生區同屋邨區
始終多老野同細路
個感覺好似黑社會曬馬純破壞發洩

善用不推文啦，繼續推個垃圾post上熱門引其他人互屌只會令其他重要嘢少咗人關注

BLOCKED

講老真我都想前線手足返屋企瞓覺，等你哋班和理非自己打飛機打飽佢，如果打飛機換到嗰民主返嚟我一定支持，使乜前線手足揾命搏

同意...

多裝飾 少裝修

住喺香港已經好不幸，話明攬炒
我支持裝修，裝修大快人心，令我更黃添
不過可以更selective就真嘅
商務果d可以用生意額抵制取代

你一講呢句即刻唔想覆你

但我都講幾句，外國人就算扎根左香港十幾年
都可以對香港不聞不問，口講支持但其實係黎搵錢
佢地真係既家係佢地故鄉，香港係who fucking care的

條友同樓主係一班人

係到狂推post同護航

完全封鎖

鬼ac

讚同 黃絲點唔滿意都唔會投保皇建制

脫離同温層呀，連登仔

你認真睇下我啲留言就知我有跟開政治同twitter 我都係轉述嗰個居民嘅意見 我個人係深黃 信不信由你

同意呀
唔好再打啦
坐多陣政府就會跪 就會有大灣區屋住

利申 淺黃手足 係沉默大多數

最後 五大訴求 缺一不可

如果用尋日個數作參考，咁耐以黎，同勇武齊上齊落都可能只係幾十萬人(亦姐係深黃)，至於中或淺黃，我諗佢地個立場點都唔會轉，會轉嘅只係偽黃，點分就係睇對場運動嘅付出(個人睇法)，而唔係我話自己係深黃就係深黃

有人會對勇武嘅行為有所保留，我唔出奇，因為真係有左膠嘅存在，但你話佢地係咪社會主流，你用邊到嘅數據去支持你嘅睇法? source

「沉默的大多數的聲音」 就要睇民調，因為你話佢地係大多數
事實係就算唔支持，但都表示理解，所以我嘅結論對你嘅評價係10月1號後(或嗰一槍之後)，你唔理解啲人嘅睇法

勇武嘅付出係大到連命同前途都唔理，甚至有啲人係2邊都做，佢地唔會話自己係勇武而唔做和理非平時會做嘅野，亦唔會去屌鳩人地，晒自己時間

最後一句:勇武可和，但和理非未有覺悟前只有和，所以勇武先買少見少，有嗰種覺悟嘅人佔200萬嘅0.1%(可能都冇)，而會陪勇武落場嘅和理非可能只有20萬人(都唔多)，所以民意有用咩，民意唔會令多啲人出黎

果d郁d就話人唔係同路人既
唔該諗返一開始支持既人光譜有幾闊
而家愈行愈窄 係咪好事呀
成日提唔好行黃背心條路 唔記得哂啦

你sample size 會唔會細咗啲？

所以好睇呢個禮拜
七一個陣都好多自己人接受唔到
但隨即發生721，跟住嘅818亦和平進行，輿論即刻降溫
琴日有noise但未夠大，如果呢個禮拜和平完成嘅話，基本上可以鞏固我方士氣

冇似美心吉野家甘衝出黎既都冇即刻裝修必要
有翻針對性易搞好多

我發夢咁耐未俾香港人屌過，但係就俾3個鬼佬屌。
唔出奇因爲呢度只係佢地揾錢同玩既地方，唔係佢屋企，佢唔會care

就係要比人知 連登唔係暴徒 如果連登都唔同意 勇武自然識霖 就係這麼簡單

一個人同時有勇武同和理非兩面

勇武 = 孫悟空
和理非 = 唐三藏
孫悟空冇唐僧哦佢，就只係隻周圍搗亂嘅馬騮
唐僧冇孫悟空護駕，一早俾妖怪食撚咗

要一齊行先取到西經

勝利球迷
字我贏 公你輸

8字真言好洗好用

一個外國人唔等於全部
呢個標題唔掂喎

唔係唔做，但係一定要用文宣正名！！依個外國人既諗法代表咗好多不問世事既港豬既諗法！

成功嘅話唔會有人想知你點成功
再者，我睇ig 堆和理fd 冇人貼過好暴力
相反仲成日貼文宣支持

屌，又係分化撚。
我都係和理非，黨鐵跪低咪搭巴士囉。
呢d野都講出口我好懷疑佢係唔係反送中free rider?

和平，14年無試過咩?
幫手問下14年之後政府當香港臭四咁我地可以做咩?
100萬200萬政府有無理?
唔係手足衝入立法會，令香港覺得越黎越危急嘅話，政府連暫緩都都費撚事理你。

你要和平抗爭無問題，即日起全港三罷，罷撚到政府肯跪為止。問題係有幾多人肯跟?

班狗無底線咁搞我地班手足，連咁低限度嘅還拖都容納唔到，到底佢係支持，定還是只係想方便自己之餘攞返個光環?

香港幾唔方便點都好，唔係示威者搞成咁，
係香港政府迫到我地咁。

答我一句，由送中開始有幾多手足死咗，
幾多手足被捕?
新屋嶺果啲又點計?
爆眼少女又點計?
15歲少女點計?

又係最尾加句光復香港時代革命

我都想 想做功課多過喺到比人圍diu

其實我係一間外國公司做野，原本支持我地變憎我地，唔明點解要咁破壞

裝修事件都算 我最懷疑係其中兩點話咩黑警比示威者有誠信同鐳射筆危害鴐駛安全
呢d明顯係藍絲論點黎架喎

啱呀

唔使全停，但可以縮減規模/唔好太快升級，show到我地仲係聚焦五大訴求，唔係發泄
而和理非都要升級，增加曝光率spin吓破壞場面

所以又係呢d帶風po,再搵幾個五毛懶係看透世事講
"無撚用架，連登仔只會接受唔到現實，屌柒你係分化撚風向撚"
起到一唱一和帶風
七月一日之前,香港人連爆塊玻璃都屌啦,而家呢
不嬲六七月已經講緊民意撚收皮,就係民意撚收皮個運動先可以堅持到而家
屌佢老味呢班人一直起到搵緊機會鼠個龜頭出黎
民意從來只係bonus,加上係靠自己帶出黎,佢地從來都駁唔到民意多或少係改變到個政權,到有真普選,民意就真係有用啦屌佢個老味

淺黃
無不反我多數都唔出
但
核爆我都唔撚割

唔係唔做，係針對明顯打壓自己既人黎做
家陣林鄭一邊勸誘，一邊煽動
連登近排都好多奇奇怪怪，冇咩表態既店鋪都被提名裝修
更加考驗大家既選擇

乜撚都唔做，，個個坐係度囉
你認為有人會理你咩，不過攪還攪，有啲野係要審慎處理

攻擊樓主好多被block.

not all of them are well informed. Some may only watch cctvb and know nothing about police brutality

地方的深藍鬼佬需要震撼教育

補充一下第3點
因為黑警大光燈照到出交通意外已經出現咗 (太子狗屋外)
反而因為手足用雷射筆而導致嘅意外就冇

唉連登好多人覺得民意絕對唔會逆轉
點解唔承認呢個係一個真實既問題？
然後大家諗下點樣解決，而唔係不斷鬧提出反對意見既人係鬼係五毛

利申返先我一直支持爆鋪，唔好爆太快就OK

我想問，裝修商務點做文宣？

你要建設性意見就打哂完整對話出黎啦 你拆完招佢點回應啊
無完整對話點理解淺黃思路 仲話廿幾個人傾都無人比到滿意答覆佢?

核爆咋
我世界末日都唔撚割呀

如果無孫悟空，唐憎死咗十世啦大哥
吳承恩係借寫唐僧嚟屌柒呢啲形式主義嘅偽善呀

國際輿論唔洗理？

個人有個人理解
我相信真正嘅手足係可以搵到出路

又想嚟鬥慘，你夠庫爾德人慘？慘就老奉有人幫？

我都想多啲 認真夠一千人啲誤差少好多 但可惜我做唔到

跟咗四個月嘅人 根本就唔會跟唔上
起碼我身邊都完全冇人割
英文文宣Twitter 大把

最緊要唔好阻住班鬼佬做土皇帝

中環有親事
行轉上老蘭 都好似平行世界

班鬼佬唔係呢度嘅本土人
梗係唔會代入我哋
咪就好似美國商會叫參議兩院唔好通過人權法一樣

你真係講得好好巴打

見到第六點就知膠膠地， 睇埋呢個回覆就知有人帶緊風向，所以＂拉＂

咪推呢d post啦
唔知你d so call和理非系邊黎，我身邊d和理非係愈黎愈慶。見到有狗落單被打係拍手叫好，周圍同人講黨鐵點衰，點夾埋政府擾民，深明無任何切割ge本錢ga wo

不過問返你覺得國際輿論有咩用,讚左你咁多個月,巧叻叻豬啦夠撚晒
跟住呢,最多得果個人權法
然後呢?你想佢地出兵呀?

警你老母咩五毛

我覺得有得必有失，
裝修係會失咗班淺黃左膠，
但確實對紅藍商店直接打擊，震懾藍絲，
增加港共政府管治成本，加速攬炒。
咁停唔停裝修可以取決於，
利大於弊定弊大於利，
同埋搵唔搵到其他更好嘅方案。
暫時我係覺得利大於弊，
又冇更好嘅替代方案，唔知你哋點睇

佢地今時今日仲係淘淺黃
仲講到人地唔割係恩賜咁
你講下有民意呢22年贏左咩呀不如

其實啲偽和理非怕死咪直接講
唔使東拉西扯
拎道德光環、搶道德高地
令人作嘔

你認真睇下無誠信嗰點 唔係老吹 我嗰陣喺隔離睇住 某區居民會明

睇下十月二十 有幾多人出黎
就可以大約評估到市民支持度同決心

不這我認同樓主 文宣做多d總無壞

唔覺

點解大家藏在這個同温層中?你地試下去公園聽一聽先啦

咁你問左幾多個

證明咗自己有值得俾人幫嘅價值先會有人幫
美帝國會已經提哂水，要我地聚焦五大訴求，方便佢地lobby
點樣唔失焦，大家識做啦

我可以同你講真係有人係咁，解釋到口軟都無用

搞清楚邊個唔割邊個啦
無勇武一早過左啦
憑乜撚要睇你淺黃面色呀
你又幾時代表到淺黃呀

又係用口號作結format嘅template
可唔可以換下款

唔追擊樓主啦 講哂英文又要做功課咁

其實一早講咗班沉默大多數只係勝利球迷

淺黃淺藍都係

個風吹邊邊贏 佢地就撐邊個

所以我地做既野係要令班人覺得自己係贏果邊

樓主多謝你打咁多字 但你打得太分化太割蓆 真係幫你唔到

建議樓主做多d文宣 令人覺得我地係贏果邊 咁就會令班沉默大多數企我地呢邊

不推文

你有冇諗過香港點解未變新疆
你估我地勇武過新疆人？

大悲咒：「核爆都唔割核爆都唔割....」結果成班撞邪咁，心裡面話好矛盾，以為同差佬有矛盾，其實明明係想割又俾咒語困住所以矛盾，今日，一齊割啦

呢樹話支持勇武的手足,有幾多真係勇武?

其實可以等下次民調結果出嚟再討論

啲人唔撚郁就屌行得太前嘅人
梁天琦當初咪又係被人屌
今日個個都話佢行得前係啱啦
如果要責怪行得前嘅手足
但以後仲有邊個會行得前？

依D社會成本大家都要付出, 雖然未必全部同意示威者行為, 但我一定會忍耐同包容佢地, 香港依家搞到咁, 要怪應該要怪政府

不停叫人勇武自己呢?

呢句係我喺呢一個post打

到你運動長極兩三年後死咗，中共又一樣係重新注資
爆鋪亦都唔會影響到中共喺香港最搵錢既建築行業

爆鋪只係治標，無法治本

我認同你idea 但你(個鬼佬)啲point垃撚圾到爆

1. 呢啲鬼佬 區議會立法會都唔知投過票未 遊行又無去過 佢點代表到其他和理非？
2. 佢嘅家鄉有民主 憑乜嘢企喺道德高地話我地？

我都覺得裝修裝到過哂火 但我明白呢啲嘢點輪到我哋出聲 我自問唔夠膽落場同前線講

同意

上哂癮，停一陣裝修啦
依家乜都爆點做文宣呀

又黎
吹左咁耐民意逆轉
見到核彈市民都唔割
就轉吹個甚麼甚麼權威外國人設出黎
低章到呢
十足支國手法
覺得香港人都係崇洋媚外
一見到鬼佬兩個字就會信十足
膠都廢事比

我唔知樓主係智障定點，
個活動不嬲大家好多唔同嘅意見，
咩叫兄弟爬山，你意思係唔認同你嘅觀點就係割蓆，
會唔會係你呢啲聲稱勇武嘅自己割自己

真係唔洗打咁多字同佢駁，呢度至少幾百個分化account，只要開個爭議topic再搵人用極端言論互屌，已經可以吸引好多連登仔入嚟屌埋一份

你估呢一刻支那會好似對新彊咁對香港
而家唔敢係因為香港仲有國際地位仲有丁點資訊自由
你唔通想到變新彊先勇武呀?訓醒啦唔好再訓啦

睇黎大家都唔明攬炒咩意思

仲打多幾百字?咪玩我啦
人嘅思想好難改變，你睇inception都要幾層夢境先可以植入諗法啦 你無可能短時間說服到一個人改變想法 佢係唔認同勇武我好難說服佢 我最多做到表示理解 話咩我都認同依點嘅廢話 最後聲稱大家會reflect on it

都要駁,唔係好易比佢地製造到假輿論出黎

又係我朋友話點點點,之後用口號作結的五毛文

好難兜呀，之前四色，今日唔跟，聽日點文宣都無公信力啦

公園

其實民調咪證明左 大部份人對警察失望 比0分
基本上 市民憎狗指數=支持示威者指數
因為中立左 將來都係要面對d黑警管治香港
唔想面對黑警 就要希望示威者贏

對同路人我就唔會割或者用作嘔呢啲terms
因為政治就係要令唔支持自己嘅人支持自己，天琦講嘅

而且你永遠唔知淺黃喺自己社交圈嘅影響有幾大，佢地嘅取態會唔會令我地損失潛在嘅助力

我承認個sample size好細 你diu得啱 但見微知著有時係可行

屌你而家100年前要聽鬼佬話既年代咩
屌你係有用幫到手個D當然會參考 好似班議員咁
唔通搵條友彈出黎叫唔好激嬲共產黨就去投降咩

天琦都話過政治係要令唔支持自己嘅人支持自己

你露晒底啦,算啦好嗎
呢句啲藍屍成日講,轉轉個tone啦好嗎

我知個point垃圾 但我都係轉述姐

人嘅思想好難改變
咁係咪唔洗做文宣?支持既好難會改變 變成唔支持
唔支持既好難改變 會繼續唔支持

本身想覆樓主，但巴打呢篇已經講得好好

大家完全唔需要介意喺香港嘅鬼佬點諗
班友係咪三粒星都唔知
同埋唔覺得佢哋有投過票

仲有就係唔好覺得佢係鬼佬就有道理
如果有個菲傭或者印傭同你講呢翻說話 你會唔會都take it seriously?

勇武裝修可繼續

繼續發展落去，暴力藍絲出動

到時鬥勇武？

多謝，但我之前唔記得左用不推文回覆。。。

屌你老母最近次撚次吹風叫停勇武既又係呢d外國朋友風向post
你如果唔係打手而真係想為運動好既 要做既唔係叫停勇武而係落力做好文宣 拉

同意前面觀點 但唔認同點解要勇武退步而唔係個d明白點解要裝修嘅人做多d文宣等和理非明白

而家裝修好多人支持,唔割,得未?

下？

你好緊張

藍屍同政府 就算黑警殺人放火強姦都唔會割

既然大家係自己人 唔好爆兩塊玻璃就走出嚟割啦 爭氣啲

你講野咁popo口吻既?

😮📣📣📣宇宙大爆炸都不割!!

個風向就係唔該勇武等一等啲港豬和理
爆鐵畀左隻牌政府反客為主，之前無人想但事實係咁

有啲人係一世都唔會明，等到佢明香港人死撚晒啦

咁新疆人勇唔勇武？
你有冇信心香港人可以勇武過佢地？
要勇武到咩程度先唔會變新疆？
我唔係要話勇武冇用 而係照你個邏輯結果會係做乜都冇用

因為文宣唔係萬能，人地未必受
最好辦法係增加和理非曝光率，SPIN走裝修畫面
但要克服姦殺犯伺機搗亂嘅技術問題

你係都問咗十個八個啊
因為一個街外人嘅意見就改晒成個行動方針

幫手文宣

一定要係勇武先可以支持勇武

露底喇p牌3毛,再起一下底 100%係3毛

你有時間逐個comment鳩up扮慘不如打哂所有對話出黎比人參考啦
睇下你點說服失敗 下次可以做得更好
就算唔直接回應 你shift attention強調中共殘暴新疆集中營 chinazi之類
都有機會令到佢明白升級必要性掛
你開post果時就打哂出黎邊個會屌你帶風向啊

佢地明唔明拆中資例如商務？

你一路以質疑既態度去抗爭
唔怪得靠你地死得啦

我都覺你似

留名等學潔癖抗爭

我都估到實成班人話我分化 但我睇到嘅係有班和理非固然不割席 但開始對裝修有保留/反感 有時諗不如叫鐘庭耀加個問題係「你是否贊同裝修美心?」，希望廣大民意真係普遍支持打我面啦
我都係盡人事講下個路人點諗 大家唔聽係意料之內

你似啲
成日推呢個po
放鬆下呀啦阿sir

你真係傻撚咗

當年天琦同魚蛋
和理非割蓆 唔認同
直致導致眾多手足入獄
而家香港人醒覺啦
又話佢地行太前 香港人欠左佢地云云

呢一刻當勇武再次升級
唔只去到魚革當年 而係再向前行
你班仆街又衝出黎話人好升級

係咪要到犧牲哂勇武義士
過2年又懺悔 又話人行得太前呀？

雨傘係咁魚蛋係咁
港共仲會唔會比時間你慢慢進步？
仲想犧牲多幾多個手足去滿足你既政治潔癖？

醒未呀屌

死都唔割，團結就是力量

利申: 和理非

收皮

咩國家鬼呀？佢國家民主係和平拎嚟咩？

唔投射落海又少一票

你不如叫鍾庭耀加個你是否贊成香港有真普選好過啦

我係深黃 從不缺席發夢
但呢排勇武做嘅野我都好難理直氣壯咁同人解釋

首先獅鳥已經開始過火 同人口角 懷疑比人影大頭都又打又化妝
講真呢啲屌下佢咪算 唔好浪費氣力又搞到件事咁核突
如果佢真傷主動郁手打人 車撞人先真係召喚神獸
但記得要打關節同條撚 個畫面冇咁難睇又手尾長

第二係裝修真係太密啦 令五大訴求開始失焦
之前勇武做野都好清晰針對政權 依家裝修太密搞到啲focus split走曬
黎緊要諗下咩行動可以對準政權 針對港共支共

以上係個人愚見
不過都係核爆都唔割 我愛勇武bb
勇武同和理非要一齊進步
香港人 反抗

好多時大家都太二元化去睇野
割同唔割中間係有好多空間
唔割都分好多程度

鬼佬同班和理非同好自私下

最好梗係先要植入對政權嘅質疑 例如列出政府咁多年黎出賣港人(例如標準工時同綜援年齡) 然後再用文宣慢慢軟化佢對反建制的成見
你試諗下 有冇試過同人辯論完真係說服到人?唔係即刻做到架

割就點都唔割架喇
但出黎示威一定要有和理非回合
如果唔係就同變相割席一樣

一割即輸
就算自己唔想有暴力畫面
唔想香港出現暗殺官員 黑警
咩都好
大家已經冇空間切割
一割即時散哂成件事
相信大家有腦既和理非都知
所以幾難接受勇武既手段幾熱愛和平都好
不割

來來去去都係火鳥星辰同埋邏輯強兩個ID用勇武思維嚟覆
大家可以觀察吓係咪真勇武

我返去TWEET了

我都知正正係鬼佬講嘅野連登仔實反 我都照講 有了解過博弈論就知我冇老作

咁咪即管睇下係咪
我只能夠話和理非就算唔同意都唔會阻止/出黎同勇武敵對 但會慢慢唔再幫手

機場大把格衰鬼佬，仲恐怖過藍屍。

其實仲有好多巴打唔割既
係我地論述太強收左你皮啫阿sir
唔洗起晒底呢啲威脅手法既
雖則你用開

有無諗過尋日咁多人出嚟其實係care 緊人權法，而裝修同暴力會令到人權法過唔到senate 所以勸大家停？而大家一唔停大家都會好無力然後退卻？

好多一般人個固有底線(唔包括我)係打爛鋪頭/燒車... 唔係幾張文宣可以改到
就好似強姦咁 對家幾衰我都唔會做 而嗰班左膠嘅底終高好多

起底就明

從來無割過

所以最好就係將目標對準警署，支聯辦，建制議員辦公室之類嘅，啲人就冇聲出了

我唔知咁樣兜唔兜到

一切裝修行為其實都係反映左香港人已經冇左制度內嘅宣洩途徑去制裁福建幫班人，叫警察唔理，唔通寫信叫佢哋唔好斬香港人？寫信比mtr叫佢哋唔好比狗入嚟放催淚彈同入站打人？所以先會用制度外嘅方法，所以其實更加反映政府做唔到野，我地先用自己方法解決。呢個都適用於解釋獅鳥行為

至於美心，冇錯政見唔同係唔應該裝修，但佢喺聯合國到講嘅野唔係政見唔同咁簡單，而係只係講左事實嘅部分（例如只針對我地令小商戶冇生意開，後尾又講中國做事效率高過香港blah blah blah) 佢唔應該係國際場合講一啲誤導公眾嘅說話，尤其是係以佢呢個身份講

咁你要檢討下邊個係萬惡源頭先
做人個mind要清楚啲

依個無爭議實贊成 問卷唔係問啲一面倒問題架

唔贊同=／=割蓆

最高尚一定係你呢班一開始就諗住割既五毛撚
P牌仔有撚話錯你咩傻仔

十分同意 點解唔可以理性少少

有冇試過同人辯論完真係說服到人
有
當然唔係次次成功 因為有d人係 唔燒到埋身或者唔親身經歷某d野 都唔會改變立場
即使唔係次次得 但都至少唔係一定唔得

借位

有見過如此巨大的連儂隧道嗎？

樓主唔想割蓆 先會長遍大論知會比人屌都講

幫你推

自問好努力日日同身邊人解釋
但我覺得連登有一班人係完全唔會落街同街坊吹水，唔知道外面究竟諗緊乜
成日叫文宣做野，又唔認真考慮文宣組既意見，又唔體諒文宣組既難處
屌你老母文宣唔係萬能架
我地PR工程已經係世界第一，但有啲行動真係唔係所有人都接受到
我自己都去過前線，知道有部份行為係為勢所迫，私了係無得避
但爆鋪呢類行為真係可以選擇唔做住

車撞人先私了 畫面靚到有手足成世傷殘

香港人反抗

佢割撚左啦喎

中哂，依家暫停一陣裝修係上上之策

不能同意更多

其實唔係割唔割，而係冇得割
一係你就一齊抗爭，一係就向港共跪低，齊齊入集中營
點解有人會覺得係呢場革命係有得割？

你放棄唔再出黎嘅，結果都係一樣，一齊入集中營

拆铺同手足被強姦嘅關係其實好弱，唔係咁多人有智慧去理解

無追哂post
你從邊道解讀到/見到 佢割左蓆?

唔通口角同懷疑影大頭都獅鳥？咁我地同紅衛兵有咩撚野分別？

政見無咁易變架ching 你估個個好似churchill咁兩次轉政黨咩
我就主張一定要動之以情/真心嘗試認同佢啲觀點 求同存異 然後再軟性植入自己觀點

咁你追下先

原來係唔明點解要爆黨鐵啊

咁咪講比佢聽點解要爆黨鐵囉

你考慮少左 有得移民個堆

成場運動並不屬於任何一個人，一直各有各做，如果郁啲就話「我唔係割，但我唔滿意，所以唔幫手，宜家老憑出嚟架？」咁點做嘢？

迫係無得迫，但真係請你諗清楚，香港按政府嘅劇本走落去，會變成點樣？仁義道德我都費事講，我唔知你係咪有本事獨善其身，如果無，單純為自己諗都要繼續支持落去

精神割蓆

依家好多人仲未割係因為警犬Public relation 比示威者差 但喺我嗰區個popo PR真係做得唔差 所以會有咁嘅居民想割

追完 唔覺
你講啦咁

收皮啦
沉默姐係對場運動冇影響啦
你咪叫佢做藍絲囉
作故仔都作好啲啦
健仔中槍識喊既
裝修就割
咪撚扮嘢啦分化狗

其實運動到呢一步
一早應該升級
恐懼先可以令popo驚
但麻包袋到呢一刻都仲未出現

反蒙面法果日係人都理解。之後咪文宣四色code 。

但之後上哂癮啦，爆到有時解唔通。

書同學校係文化嘢，好易俾人紅衞兵嘅感覺

可以移到民果堆，你覺得有幾多人會出黎遊行集會？我信係有嘅，但唔多囉

我認同係無得割，所以我都叫大家唔好再提個割字
但唔割唔代表可以全盤接受
呢個唔係割唔割既問題，而係點樣將個運動維持凝聚落去既問題
與其浪費時間鬧樓主想割
點解唔認真探討點樣改善樓主提出既問題？

香港咁多 奶共鬼佬
參考價值唔大

警署同支聯辦點對準呢特別圍警署已經犧牲好多手足同街坊

繼續吹 我真係轉述嗰個人嘅意見同講自己憂慮

岩呀！ 大家理性d得唔得

相信真正聚焦訴求嘅勇武手足係分得出邊啲行為對運動有益，但卧底真係無解
唯有增加和理非畫面嘅media coverage，但要解決警畜搗亂嘅難題

驚咩呀

幾時先唔會成日講香港人就黎輸 民意逆轉啦 林鄭成功啦 運動就黎完結啦 齋睇標題已經負能量左

廿幾頁咁快追完你用咩睇？

勇武要識分咩叫真正比意見
同扮比意見真分化

分別就係前者比完意見 係會講點改善 應該做乜會更好
後者就係只會話你點點點 咁沖樣失民心 咁樣唔好個樣唔好
但從來唔會講實質方法 唔裝修 咁點做會更好？佢唔會講

個標題已經戇鳩
前題已經假設左和理非會割席
而佢只係鳩吹個幾十個和理非
我身邊既個理非個個都撐裝修呀屌你老母
嫌唔夠添呀
你條撚樣想分化？

我講唔再幫手 意思係淨係去純和理非活動
而唔係唔抗爭
事實上最近幾次活動都證明係向呢個方向發展緊 我冇話咁係好事 我只係話事實上係會咁

唔係圍住玩鐳射筆等人拉，係快閃，金木水火土乜柒都好

個人相當支持爆民賤聯工聯會啲辦事處 因為對市民影響少又對準政權

你既作用係幫勇武解釋做文宣
而唔係衝出黎話勇武點點點唔岩 得未？

成功咗?咁又仲衝出嚟7?

Shit 拉返

追故模式咪得

福建360點解唔爆？
二坡坊發咗聲明咪無搞
幾時有亂爆？

好好笑 呢D post 成日最尾加句口號就算

最近好難再裝修啦 都裝得七七八八
唔洗叫停啦 根本冇得繼續 同埋其實有部分係鬼做（觀塘）唔係係到就叫得停 同埋其實好多裝修左都仲做到生意

無錯
跟住我地要減少裝修
行動要針對政權 例如建制派議員同辦事處 消失的麻包袋
就算火燒辦事處 掉佢地落垃圾桶 呢啲人人睇到都拍手

我有比意見啊 不過都覺應該比多啲意見
標題唔on9啲點引人入黎啊

我覺得大家唔應該再浪費時間去討論卧底行為
就假設有一半鋪係卧底爆，只要我地忍手唔爆，都已經少一半爆鋪

你咁都睇唔出就幫你唔到啦

另外我想講好耐 不推文覆多次應該係唔會拉到個post

鳩up 打篇文又叫人信
收皮啦

其實你講得啱 比我打多次就唔加口號啦

你見佢一路撐足咁多頁,巴打們解釋左咁多佢仲起到撐就知咩事

咪攪

我都覺，所以先講話不如由增加和理非場面呢啲我方控制到嘅方法做起

所以咪講緊 做多d文宣解釋
令個堆人都唔好放棄/保持認同感 增加對場運動既投入度
個堆人既影響力唔單只在於遊行撐人數
佢地可以係家長 校巴司機等等既角色

我撐你
講真呢家同元朗無差別襲擊有乜分別？我地係對準政權 唔係搞異見人士
我地追求係民主同公義 用既手法必須合理服眾！
唔係講笑 有好多因為元朗721 變左黃既人開始動搖
我地要運動成功 必須愈多人支持！
我知大家都好撚嬲 見到d藍絲本無倒置 真係火都黎！
但嬲既同時要保持理性
呢場運動一開始贏盡掌聲係因為香港人連示威好有質素
呢家我每個星期都係見到對罵同裝修
之後自己人都解釋唔到個目的
咁樣都係林鄭條8婆最開心！！！

佢地裝修都係死物嚟啫，但係黑警就同示威者裝修，打到呢⋯⋯

其實唔同路線既人, 大家討論下成效同戰術係必須的, 割席就點都唔割

你一個鐘頭之前先話唔想浪費時間起到打咁多字
但你而家摩打手覆post
辛苦晒你啦

好多左膠接受唔到裝修死物架 同埋一般市民真係會唔鐘意無得搭黨鐵
如果我地成日攞嗰八成反林鄭民意打飛機 就唔好忽視嗰啲人的諗法

又係d搞還搞，唔好搞到我既自私撚

你岩,其實和理非集會遊行最贏盡掌聲
得閒唱下歌玩下小組討論大大個光環笠落你頭添

我信樓主係真心

我都曾經出過一個和理非post，召集大家要和理非一次大遊行
果個post被瘋負評，但我當時真心相信要一次大遊行
所以就算比人鬧係五毛係鬼，我都盡量回覆每一個post
收錢點會做到咁呀，可以做到咁係因為真係心中有信念呀巴打

大家底線唔同，我無資格代表其他人講嘢，但我係明白嘅，有啲人肯衝，有啲人唔肯，始終唔係軍隊/警察，無得夾硬嚟

咁我覺得淨係想去純和理非活動，咁就淨係去和理非活動吧。我諗如果有手足跳出嚟屌人去純和理非活動會搞散場運動，你都覺得無意思，係唔係？

收錢覆一個po咁計架喎
btw,你不如問下呢到邊個冇信念啦

如果有睇新聞或者發夢去遮打集會就知大部分和理非根本無諗過割
成日散播失敗主義幫到場運動？樓主不如用開po既心力去派文宣解釋比人聽仲好

你不如近期去試下
停鐵後搭巴士 睇下d人係屌林鄭+黨鐵定屌手足
絕大部份人係屌前者
唔信既話你自己拎幾晚時間去感受下啦

十幾萬最核心反政府，真係好多？

呢班直頭係藍,扮咩黃

唔想同唔做係兩件事
我記得我同個鬼佬講我將你啲意見擺上討論區 佢直頭潑我冷水話it's your option I dont care. 但我覺得有責任同大家講啲連登睇唔到的民意 我唔想個運動喺同温層入面消散 所以今晚先用咁多時間留言

去火星示威咪算

就目前科技樹上嘅選項，係無法造成任何具體傷害的，加上對方以逸待勞，警署真係唔贊成再去

樓主只係對民意過份憂慮所以某d言論比較搞笑
佢本人係無割
你咁睇得出你就講啦

既然阿鬼佬咁唔care所有野,咁應該好好尊重香港人既選擇,完。

咁無集會嗰三四百萬黃絲呢?居安思危啊

其實輸真係攬炒連登仔到底怕D咩

但都好多自私撚藍轉黃 都係因為比狗放催淚彈整到/比狗咬到

既然你覺得每個人都有信念
咁就嘗試以理服人
如果樓主真係五毛都無關係
因為你已經提出晒理由去說服旁人

我當時提出要大遊行，比人屌到仆街
最後依家連登咪又係要求民陣搞大遊行，屌

你問下樓主係咪核爆都唔割咪知囉

呢家唔係怪勇武 大家記住 敵人永遠都係林奠同黑警

活動唔完美 有改善空間 和理非出黎文宣道歉解釋 完全接受

但和理非唔係黑警 唔識得黑變白

黑警搞到呢家咁係佢有一個事事包庇既政府撐 對一切黑警暴力視而不見既林鄭同一班on9藍絲

大家係咪想變到佢地咁姐!!!

樓主你答

咁黨鐵係咁幫狗殺手足但班契弟又唔肯罷搭又要奶黨鐵又話想支持手足其實即係點
好難觸摸sorry
佢同藍絲果啲唔好搞到我就得有咩分別其實

老老實實，到時候有人跳出嚟話針對議員辦事處嘅襲擊會搞到區議會、立法會選舉延期甚至流產，咁會唔會文宣又話無得兜跟唔上？有時候有啲嘢你諗太多就好似寸步難移咁

即係你一開始已經唔讚成手足裝修,咁仲有咩好講?
仲有,係文宣解釋返前因後果,唔係道歉
希望你分得清

你口中果班一般市民大部份都係港豬
我兩老就係依種人
佢地都係屌政府多
不過遊行果D佢地唔會出
講白D就係政府冷感

我夠膽講你條能樣一定係五毛能，攪分化，見你回的答案，好能似好有禮貌，有道理，其實又係全部已有立場，呃年青還可以，我做能得你老豆，一睇就知你啲正P K，咪能再扮啦。

你唔可以因為自己唔識解釋 而去怪勇武
或者你可以用下腦諗下點樣可以解釋到？

大部分私了都係手足比人挑釁
甚至郁手 手足真誠相信郁手既市民係會傷害到自己
所以用一個適當既武力去制止佢地
你見好多私了 大部份人都係輕傷
車斷人雙腳嘅司機 比人圍左咁耐
留咗院一陣都可以自行步出醫院

至於點解影相都要俾人私了
因為依家黑警濫捕 喺差館會俾人使用過分武力
甚至被自殺 每一張相都有可能害死手足

所以佢地先比人用適當既武力去驅趕

Ok??

佢哋根本無歸屬感
完全活喺平行時空

樓主空ac

你覺得自私撚對呢埸運動有咩作用?

大家要諗下假使有日有普選 我地係咪死攬住嗰二百萬人就贏? 如果我係政治家 就算違背理念都要爭取到嗰啲中間派。當年CY 就係扮到民意所向先贏到唐英年
政治唔係比例代表制 唔係話你有十幾萬人支持就攞到個位 如果我地要贏就係要爭取到嗰啲無黎集會嘅人的支持

其實係外國，唔單只係裝修，搶哂野好耐，我覺得依個鬼佬係未藍底，我唔覺得外國人真心覺得我哋暴力，比起佢哋，香港人係好溫和

唔割 但講真我係五毛都會咁答

唔同意
之前勇武做野大把和理非出黎掩護 而家係咪少左好多？ 我認為和勇係要合作 唔係一意孤行

既然唔割咁呢個post可以完,唔洗你"浪費"咁多時間去打字

鐘意點睇就點啦 反正唔會再出post

cd-rom

呢d撚樣洗鬼理佢

爆Starbucks 元氣 東海堂
影響到咩街坊？
你講既街坊都係50歲以上？
爆既野全部都係後生仔幫襯既鋪
點樣阻到你班街坊？

嗱，我好公道，嗰個post我（好似）有屌你，我宜家都屌民陣搞乜撚嘢大遊行，九成變大圍捕。打個和吧

阿樓主可唔可以唔好迴避我既盤問?
唔好答唔到又拋一堆似是而非既文字其實又重覆返你之前講既野

真係要認真諗諗下一步

樓主我約定你1020現場連登ID影相post上嚟好唔好

永遠唔理民意 侍住 不割蓆 3個字就亂黎
唔好再匿係同溫層 聽下其他層諗緊野
咁樣運動先會成功

which question? 唔好意思

Agree!

要抗爭又要唔影響到人？你解決比我睇啦

1. 點懲罰黨鐵呀？全面罷搭？大部分和理非都做唔到。

2. 幫美心裝修，唔係因為觀點唔同嘅問題，而係因為助長同美化極權打壓人民。

3. 鐳射筆，我都認為對黑警傷害性不大冇咩用。但用唔用，我冇咩大意見

4. 示威者冇誠信，每個人都係獨立個體，佢想去做咩大家都阻止唔到，仲有你又點確定爆黨鐵班人同黑警指揮官對話果班係同一班人？由69開始已經講冇大台，各自爬山。

5. 商務被裝修，我都唔明。但都係果句，抗爭又要唔影響到人？講笑咩

6. 真係為呢個革命好嘅，唔知點解釋就冷處理/自己再去了解多啲，幫手諗多啲原因

我都認同有時候勇武手足係要冷靜啲
但和理非們唔好覺得自己係高地成日諗割唔割撐唔撐
唔好成日諗住自己，係諗點樣為香港去付出
難道健仔係為自己而比黑警射？難道當時走去睇健仔果手足係為自己而比黑警拉？

個個都淨係諗住示威者做咩做咩會影響自己生活，係唔會贏得到，最好就習慣自動去了解發生緊咩事，而唔係靠人地文宣而知

再係咁落去，割唔割都一樣輸

唔係割唔割問題 係有無條件去割既問題

#572
請答

未去到民不聊生革命好難成功架 大躍進嗰陣親人相食 死左幾千萬人都未推翻共產黨 今日香港有幾多人肯出黎犧牲啊

friendly remind 深圳起緊專屬香港人嘅集中營

割你個閪咩

講真
真係有中立撚變緊藍 淺黃變緊唔出力（唔出力=廢左）

大家文宣要做返足啲

勇武手足做完裝修 和理非要貼返文宣牆紙
手足裝修都要做得靚啲

唔明 我真心唔識用 平時都係睇post

係咪將軍澳呀屌你老味

如果你咁肯定我係阿SIR，咁即係你唔再需要試圖說服我，亦趕我唔走，但你點解仲要覆？你係咪覺得捉鬼幫到場運動？
我諗呢度已經示範咗分化工作係點做

總之各位保持思考，祝武運昌隆

拉又唔撚不推文

由開始有私了或者吹風贊同私了嗰刻我就知出事因為真係風氣一起就好易失控廢老打人或者拎晒架餐你私了我唔反對,好似之前撞斷人隻腳個的士佬俾人圍毆我諗個個都覺得佢抵能死但而家發展到係好多時普通口角或者撕下民宣就要打9人此風真心不可長
裝修同私了一樣,已經有種失控嘅地步,你真係要搞中資嘅話全香港無咩鋪頭唔使搞仲要而家仲有種帶入校園嘅風氣,上次中大同琴日ive
其實兩樣你做得返針對性嘅話其實成件事就唔同晒,私了要有返以武制暴原則,裝修跟返四色嘅種類,要俾返人睇我地做野唔無差別發泄而係有原則嘅

有個數字上既概念你搞錯左 二百萬人係遊行人數 但唔係支持示威者既人數
事實上 有一堆坐享其乘撚 個堆人有立場想示威者贏 但唔會付諸行動 你計漏左 個道都佔好大量既人口
就好似藍絲都可能有一百萬 但你唔會見到個一百萬人既藍絲遊行 因為個堆人永遠係口屌 但唔想付出努力

露底

巴打撚得妙

Btw 不推文

冇人諗住捉鬼,係你捉先喎阿sir
唔好成日鬼鬼鬼先啦,呢到理性討論架阿sir

深藍鬼佬有好多

但樓主講果個一定唔係深藍 藍嘅唔會講咁多野
佢講嘅野中老年深黃和理非都觀察到

唔駛灰機
但都唔好輕敵

咁爆鐵爆燈真係阻街坊，你係咪反對做先
對好多人黎講，呢個根本唔係阻唔阻街坊既問題
唔同人有唔同道德底線，道德本來就係要推己及人
唔係你爆街坊間鋪，街坊先要企出黎反對

我由頭到尾支持爆鋪（你可以起晒我底），但我希望可以喺民意同爆鋪之間拎個平衡

咁咪幾好
上討論區係要搵共識，唔係不斷互鬧

係叫勇武三思，叫人做多啲文宣同留意下「沉默的大多數」 不過我都係認為有啲底線唔係單靠文宣可以過到

其實真心爆舖個班人覺得自己真係做緊啱嘅嘢？
我明黑警真係好仆街 私了班福建幫都做得好好
但係真係好難justify 你爆喜茶啊 Lenovo 依啲舖

佢mon po𤺥黎
晨早block左

唔係我嘅底線 係一般人嗰啲底線

你收皮啦，mon狗會出呢啲認真post咩

你覺得過唔到係因為你已經割左席
手足死左唔知幾多個,你而家同我講過唔到?
你愈講愈露底啦屌

外國人大晒咩，你理得佢講啲乜，當耳邊風就算

係因為文宣未盡力囉,唔係點叫文宣呀

你唔可以指望個個明嗰個證明自己唔係鬼的做法架 不如解釋下

如果你依家可以轉投去支持警察同林鄭政府既 祝你儘快比共產黨送入再教育營
你咁問返個鬼佬囉 一係支持示威者爭取改變 一係支持共產黨 叫佢揀囉 要和平邊個唔想 有無用先得咖?

你冷靜d先,你望下你堆字,完全唔知你講乜
學樓上果個阿sir話齋,你好緊張

鐘意點諗就點諗啦

14年之後香港人經歷咗5年任人魚肉既時期
唔會再咁易割

希望手足記住唔好只係俾藍絲言語挑釁下就出神獸
和理非小小既請求

同意 警犬點解咁黑人憎 引起到咁大民憤 係同佢地有武力冇紀律有關 我地出左文宣4色分類又唔跟 私了界線又愈黎愈低 或者而家未 但終有一日我地就會被視為同警犬一樣 被市民所恐懼 敵視 咁樣做係唔係真係贏到 我真係求大家冷靜諗下

咁唯有冷處理？

其實我真係唔明，到今時今日仲唔可以以理說明中立嘅到底係咩人，BTW樓主我約你1020現場連登ID影相post上嚟，證明自己

做乜放棄呀 你開得呢個po都係想帶風向啫
比晒機會你解釋啦喎

不如我地睇返成條thread，睇係邊個話人似popo先
如果真係想幫場運動嘅手足，係唔會同個肯定係popo嘅人死lur，撩佢講更多嘢幫手推po

利申鳩叫完抖緊

失敗既抗爭方式，做幾多次都係失敗

一般市民同和理非可能係社會主流，但左膠一定唔係

1. 我覺得懲罰黨鐵最有用係爆廣告牌
2 3 4. 我同意你
5. 只要唔燒書就無問題，雖然我覺得裝飾三中商暫時更好

都係果句，呢個唔係割唔割既問題
大家唔會割，但會因為各種原因而降低投入程度
我邊多咗和理非各大五十大板，解釋到口軟

盡人事 但連登容納唔到咁嘅聲音我都無辦法 你地大可以永世打飛機以為主流民意永遠不變

就係見你popo先盤多d chok爆你囉,柒頭

世界末日咋

我宇宙毀滅都唔撚割

唔好發脾氣啦

泛民作為左膠一直都有好多人撐佢 左膠實唔少

巴打u win
btw有個阿sir話我講野似阿sir
可能我唔係去到宇宙毀滅都唔撚割既地步,世界末日only

就算你所講嘅鬼佬割
佢都只會係佢心裡面割
從來佢除左覺得個政府唔岩同share下fb 之外
有無行過出黎？或者做過對運動有實質幫助既事？

係邏輯上 除左會係佢心入面割左之外
佢既割𥱊並唔會對運動做成任何影響
首先佢唔會由割變成支持政府或支持警暴
第二 可能係有人問佢（正如你) 或者民調時反映
但係政府唔睇民意係鐵一般既事實
同民調都唔係二元問題而係各個細項逐點評分
所以民調一直以來顯示到 即使市民覺得勇武升級
都唔會唔支持個運動 因為勇武只係運動其中一部分

成q日話民意會逆轉個啲
根本係連遊行都唔會付出既冷氣軍師
因為佢地無參與個運動
(剩係support 唔行動個d唔屬於和理非 只係花生友）
對個運動無連繫 同信心
一見到暴力畫面就覺得輸啦輸啦
無錯和理非見到暴力會驚
但係四個月大家既接受情度進化
就算覺得唔岩都會 不完美可接受
同向身邊人解釋 做文宣
尋晚遮打集會係週一晚上 有十三萬人
我唔知真實數目有幾多 但係有去就知道
係好撚多人

勇武升級唯一會可能有少少影響既唔係民意
而係親共商家 lobbyist 攞住啲相同片
影響參議會通過法案
但係無得避 因為勇武唔做 警狗卧底都會幫你做埋

希望解答到你既[警世]疑惑
如果個鬼佬真係有存在過咖話

打打下原來好大篇

你想用一時動盪，換取以後和平民主，
定係用一時寧願，等住排隊入集中營？

驚得咁多咩
你做咩決定都有人唔撐架啦

diu如果我唔係鬼 成晚比人diu你估好好玩啊? 我啲時間唔值錢啊?

所以我好鼓勵你同左膠們一齊對抗極權,拯救世界,各有各做不過唔好對勇武阿支阿左就得,做到呢樣已經好撚多謝你

如果你真係覺得佢係popo
就麻煩你唔好晒時間撚狗或者比機會佢推post
有時間上twitter幫手做文宣

唔係我地過唔過到既問題
出黎行既人好多都唔一定有上連登
亦都唔會係文宣講咩都聽 始終人係有獨立思考
如果你問我 我會話選擇一條贏面最大既路先係對得住手足 而亂爆野唔係

唔係割，但裝修的確要有個限度，係時候要減弱，我好撚憎黑警，但黑警呢一個禮拜的確係無咁重手，無得唔承認，勇武請三思

解釋到口軟 抖一陣去做下文宣

比英文好巴打串到冇聲出嗰個

sor冇直接關係
我可以一路文宣一路撚狗,真理愈辯愈明

你覺得贏左啲乜?

最多淺黃地方

咁多個月啦 你估人唔會攰嘅 我自己都開始想迴避新聞/片啦
你見到有幾大萬人出左嚟 我見到係有好多人攰左 開始有懷疑 所以減少參與
難聽啲講 我真係唔明嗰十幾萬點證明到民意無逆轉

唔好再諗住文宣可以彌補一切
如果僅僅係中資就拆
香港有1/3既商鋪都拆得

冇贏到d乜 但我上面講左幾次 而家就係行緊黃背心條路 支持者光譜愈黎愈窄 唔通你覺得咁樣贏面反而大左？

我係藍屍？ 請起我底

撚句「唔好發脾氣啦」原來辯到真理，失敬

係囉呵,咁你地慳返啖氣做文宣幫下手足好過啦,起到屌手足咩事啫而家

一早有得贏就唔洗用到呢個方式啦多撚餘

快起多D

駁左佢成幾廿頁你都扮睇唔到,我失敬你就真

自己友鶳對家: 唔好打呀！唔好打呀！再打死架喇！

對家打自己友: 呀！救命呀！快啲走呀！

今時今日我地唔會反躬自省啦

我諗你出到呢句，啲人已經睇到哂，佢地會有自己諗法
再一推

樓主提出嘅野有好多都係「抗爭唔好搞到人」，你覺得可以點認真探討點解決

如果大部份人都係因為「抗爭搞到人」而令投入度減低嘅，我相信由一開始我地就已經注定會輸

仲有投入度減低可以好多原因，如果大家都仲未有「今次輸左香港就玩完」呢個信念，諗住自己面對呢個極權仲有本錢去揀我投唔投入嘅，我相信大家都唔洗再投入，因為輸係必發生

會有咩諗法?你解釋下
你好似講左d咩至理明言咁喎

我咪就係叫你駁夠就走，你估其他人唔識睇

不嬲最撚想割既就係佢地

我意思係文宣解釋一下手足點解要破壞尼間鋪頭同埋黨鐵 前因後果 方便好耐冇跟車嘅人跟翻

唔割既麻煩同我大大力做文宣

當時手足係機場受挑釁打左條柒頭
個d叫道歉啦掛
希望你都分得清
有d咩係叫過火

攬炒係手段唔係最終目的呀ching
贏唔到邊個救比人捉左既手足呀

你嘅認知仲停留喺呢個世界，太低級了

低級咪似返堆阿sir囉

無話唔可以但係大家可以林下冷氣師的道德風險

我係三毛?快D起我底啦 歡迎

我咪就係問你有咩方法一定係贏囉阿哥

Yes exactly
其實依家好多人都係各打五十大版咁
即係覺得黑警仆街 同時間好難justify 示威者某啲行為(私了藍絲,燒舖）
咁樣落去只會愈來愈少同路人

佢地d point太薄弱,帶風向都搵d讀書成績好少少

你民意逆轉既定義係咩？
個啲睇唔到摸唔到既？
原來一個鬼佬代表到民意調查？
而十幾萬人係少數？
咁*主流民意*係企左邊邊
想問番你既資料來源係邊？

你攰 咪休息下 下次再出黎
關勇武裝修咩事？
姐係你唔堅持要賴落人地到？

割就唔會架啦
比popo嚇到唔敢出就多左

割乜撚

左膠從來都唔係自己人

冇一定贏 但亂爆野就係自殺 明未呀

邊有人讀過書

呀,呢幾個月警察打人唔知打左幾多次都未道歉呀呵?

有讀過書就唔會死去做垃圾啦

係呀 都係對牛彈琴

首先
而家手足唔係亂爆
同埋你點覺得同自殺有直接關係?

唔好一個人某一句說話斷章取義啦
冇大台你都未撚明

呢d風向post 屌到廢事
星期六、日又話民意逆轉
昨日咁多人又話民意逆轉
6月吹民意逆轉吹左幾個月d黑警/5毛唔撚攰咩

係咪將手足同黑警？ 定你覺得黑警做得好要仿效？

善用起底

咪撚再同我講P牌帶風向，樓主無P牌

嗯 又想玩佛系抗爭？

我同邏輯弱交過手，而佢係永遠唔會提出有建設性嘅論述，只識一味屌屌屌，說明咗啲咩我諗唔使多講
無論係真心膠定分化，都好難對場運動有貢獻
不過冇嘢，琴晚證明咗有實際行動嘅香港人仍然係有好多

btw我了解樓主(或者認同樓主嘅人)嘅擔憂，我覺得係時候要增加和理非嘅曝光率嚟spin吓裝修行動

話說前晚一班街坊搞左個小型集會

乜撚野集會？有冇申請不反？
作都作好d啦，邊區都唔敢講

已經開始愈爆愈多啦
本身係福建佬舖 跟住係美心 Starbucks 再跟住係中資銀行 而家爆埋喜茶 Lenovo
唔知幾時會爆藍絲舖呢

照你咁講你一定好唔認同獅鳥,麻煩你落現場同手足傾傾

修正 唔係亂爆 但冇跟文宣講既4色分類係事實
唔通你覺得靠小數勇武無視民意甚至其他手足意見行落去會贏？

keyword no.2 都match埋
block得

根本你有你講,我有我講
冇人知咩方法一定贏一定輸,仲講黎做乜?

播片播電影
你是但播套戲都會有街坊聚埋黎睇

你想我點呀 做埋民調好冇? 我係無資料 但有啲趨勢係可以推論到
同埋攰唔代表唔出 我個個禮拜都出 不過精神上真係有啲攰 有冇聽過雨傘之後有社運人士迴避時事?我就係睇太多負面新聞 愈來愈絕望 先開始愈來愈唔開心

呢啲target好中喎,有咩問題?
爆左加藤屋我就真係割啦

街站就街站啦

唔知大家有無父子騎驢呢個故事？
其實個個外國人都唔同睇法，
有個post話外國人覺得唔夠勇武
又有d外國人覺得太暴力
好難滿足曬大家嘅要求，尤其有鬼係度破壞empty R…
最緊要解釋翻地鐵唔公開831 CCTV，同埋好強調我地先係受害者，721，831，新屋嶺，插贓，15歲女仔，打中槍，而且7婆個獨立調查全部都係自己人
我地和平遊行，但最後3個月先有回應，狗仲要行私刑，殺人扮被自殺，我地先係收害者，OK？
邊有地方係黑狗合作？
Twitter同我煲大佢！！！

PULL

好小型 二十幾人 有人講左邊區啦

即係邊區?

追咁耐post 唔差在自己睇啦

咁照呢個logic 第時有條友行出街亂斬人 話咁做就會贏 你係咪唔阻止佢？ 雖然我地冇大台 但好多人係將「示威者」視為一個群體 你做既野唔係淨係影響你自己 可唔可以聽下意見合作下？

做咩唔敢親口講?幾廿頁掛住撚你班5毛邊有時間睇

我明白你啊樓主
最近依兩個禮拜個運動都比人shift左落去裝修 私了嗰度 身邊嘅和理非己經感覺愈來愈難參與依個運動
唉

我唔割，但真係要諗諗， 或點做文宣，裝修真令好多淺黃解釋唔到..

邏輯錯誤
而家手足做每一樣野冇亂黎過
重作

diu 你估我咁好脾氣有求必應啊 咁明顯仲要問

要割既一早割晒
四個月既民意好難會轉
深黃既深黃 淺黃既淺黃
不割蓆唔係淨係一個口號 一係個承諾

乜鳩

嘩真係好明顯喎又,而家打幾隻字又懶,明明一大篇一大篇咁黎,一開始又話唔想浪費時間打字,邊樣真呀你,點信你有擺過集會呀?你真係做過做咩唔認呀

我乜鳩你個乜鳩

如果係冇亂黎嘈咁耐嘈乜春 你覺得冇唔代表其他人覺得冇

我都聽過身邊人咁講

你覺得點樣亂黎法?解釋之

點證明去集會啊?你去非法集會仲周圍影相po ig snapchat 咩 你信唔信係你嘅事

咪講左 好多人反對唔跟準則裝修

冇人叫你擺fb ig,講起邊到啫,加上你又話樓上已經講左囉

其實從來都無人/工具measure到民意，根本唔會知多數人係點唸，有無割蓆。同埋而家咁多鬼，係手足定狗做都唔知。

與其千算萬算，不如解釋比d about to lose既support知個rational，或者比d狗扮人既資料佢地睇。

核爆都唔割！

香港啲鬼特別離地又扮嘢
唔知點解

我係唔想講多次 佛都有火

有日手足爆加藤屋/中立舖先出聲
btw文宣唔係大台

好撚有問題 香港係自由經濟社會
你可以罷買 但因為立場不同or中資就爆人舖絕對講唔過去 如果係咁嘅話全香港三份一舖都要爆
況且你真係覺得爆哂依啲舖可以令到運動成功？

我第一個留言解釋左點解唔需要理哩啲路邊民意
（假設有發生過）
咁你開post 係講緊主流民意割喎
咁咪同你理論一下
同想知你既ground除左鬼佬之外仲有咩
民意調查係專業既並唔需要你做
有啲趨勢係咩趨勢？ 試列舉
除左連登啲風向post其實我搵唔到喎？
請指教
我相信黃絲係有質素既
唔會係藍屍咁人講佢就信毫無邏輯

咁你繼續出咪得囉！
多識你支持香港
驚咁多民意逆轉做乜姐
你繼續反抗既 理得到人地咁多？
負面新聞可以係用黎增加憤怒
覺得心很累請你休息唔好睇住
你話傘運之後吖嘛 而家個運動都未完
要繼續堅持。
完

唔好話出面,連登已經大把我已經係其中一個

至弊叫唔停, 一叫停裝修又比人話風向撚, 中計撚, 割蓆撚, 所以樓主個標題真係好警世, 大家諗下啦

每人諗法都唔同,你唔洗幫手足諗埋既
又話核爆唔割,爆幾間野起到阿支阿左

咪撚理樓主啦，善用起底功能

依個post又係 人哋成功自己失敗 嘅好例子，倒不如認真做實事

連登一直以黎都已經算接受程度高
之前有個post提議將紅黑都裝修都係一半半支持同反對 你諗下連登以外係點？
呢d人既支持你係咪覺得唔重要？

Yes
呢d垃圾風向post 咪撚再推

一開始民意勁到咁,政府一早跪撚低左啦
起民主社會,民意先可以當飯食架咋,醒下啦
屌真係好撚長氣

Same 我身邊有班和理非都開始咁諗
獅鳥啲郁手/手持武器嘅藍屍我好支持
但口角 撕紙狗 影人相都武力獅了真係要停停
明白前線比人挑釁 但真係唔好下下都獅鳥打人
講真與其打影人大頭啲仆街 不如包實啲自己 一開始已經咁講

你屌我都係咁講
勇武我從來唔buy 同唔支持
特別係香港既特殊情況同政治環境
勇武根本對唔準

利申：被封為3毛 分化撚 散水撚 mon post 狗等等

間學校包庇殺人犯喎

咁咪好囉,堂堂正正話自己三毛,好過樓主呢d假惺惺,偽君子

分化撚
善用不推文回覆

民意唔係淨係比壓力政府
有冇諗過人手同資源係邊度黎 係民意
同埋我上面都講左 的確好多人係唔會因為咁就唔出黎遊行/唔去其他和理非活動 但會慢慢變得唔再幫勇武手 唔再掩護勇武 勇武做野就愈黎愈大風險 人數亦都會愈黎愈少 而我認為呢一個正正就係政府目的 孤立勇武

其實我係見到依個例子 覺得好似佢嘅淺黃可能唔少 加上個小型集會聽到和理非對裝修有保留 所以驚嗰陣沉默的大多數有同樣趨勢
我某個程度理解啲中間派諗法 因為我2014年都係持功利主義 覺得破壞公物 拉布 堵路帶來損失 所以對泛民反感/反佔中 我諗年輕人往往唔功利 唔怕攬炒 但有好多人隨年紀增長 買左樓 有左事業 就會越趨功利/保守 更有可能反對勇武的破壞行為
所以我會驚近排裝修風氣令班保守派轉軚

負面新聞一開始令人憤怒 但之後麻木左 就會慢慢失落絕望 我近排真係喊多左 無心做野 開始迴避啲哭訴片 真係驚自己抑鬱 聽到《家明》次次都眼濕濕

好多有識之士都話香港番唔到以前
你同你個fd要識應

如果d所謂"和理非"因為咁而唔去集會遊行,就係佢地選擇放棄自己未來
而唔係走去blam the victim
咁撚簡單既道理都唔明?
尋日先十鳩幾萬人出黎集會,你唔洗咁快撲出黎指指點點既,香港人都未急

關你撚事咩
樓主起碼肯講肯討論 辯論下
你呢啲7頭 又無料 解釋唔到/唔夠人講就一句3毛
拉低曬香港人質素
夠撚疆咪block 9我囉 預撚左bye

你可唔可以睇清楚我講咩
我係話唔會唔去遊行
但會唔支援勇武 令勇武被孤立

幾廿頁駁到條友冇聲出,解釋駁斥有齊晒
係你呢d護主狗撲出黎亂咁吠啫

It means 和理非都需要進化,完.

咁我咪話你冇可能立即改變咁多人思想
文宣係要做但唔係無敵 勇武都要聽下意見

如果你拋開對對我觀點的成見 或者會見到我的真心同絕望

改變得晒已經變撚左新彊啦,仲等你咩

又吹咩風啊 失敗撚

咁所以就立即走向被孤立既位置然後收皮？

其實唔係話放棄
係轉mode 叫班勇武退場
請問叫勇武退場有咩問題

利申：被人話3毛 分化撚 mon post 狗等等

你唔好又SPIN呀,冇人諗住孤立呀
唔係手足"走向"呀,係你地行開咋

真，依家十點都變左隔空對鬧，俾人鬧嘈住人訓。
好多人既小朋友要早訓返學，十點己經搞到人。

當初叫人十點叫個個真係天才

實係咩都人地錯啦

唔洗絕望啊樓主
睇左咁多頁都覺得你係真心為個運動著想
大家都係同路人 希望大家聽到唔同意見就標籤五毛/風向撚

似乎係你一路起到話手足點錯點唔岩喎而家

唔會*

其實點解大家咁驚收皮
無雨革既收皮 無今日既進步
行軍都要睇時勢 可進可退

成日咁驚收皮 失敗

利申：被人話3毛 分化撚 mon post 狗等等

乜原來重有得揀，真係太好

咁就一齊揀變新疆2.0啦好無呀哈姆太郎

咩叫兄弟爬山各有各做呀仆街

呢個POST真係一鳩摑鳩醒你班冚家剷

我係話有人唔聽意見
事實就係反對聲音已經好多仲一意孤行
唔聽意見有錯都唔會知啦

點為止多為止少呀?你定架?
我身邊識既人冇一個割喎

睇撚左啦 又點？點摑醒呢

你都識話自己三毛啦,柒頭,撚係比你睇咩,行撚開啦

咁你係咪姐係認同如果多人反對就應該停呀

佢唔講我都唔知爆咗書局
其實set咗rules
係咁宣傳
但最後行動又唔跟 係想點？

again
咁你過主啦7頭
等我地呢班3毛分化撚自己圍下爐囉

唔撚認同喎,我就核爆都唔割論,得未?
你割就趁而家割撚左先啦,何必苦苦爭扎啫

我就係要撚鳩你條傻狗呀?唔比?

要認清事實，argue 冇用，大家都想成功就要互相配合，be humble, 大家互補不足先可以繼續落去....

屌 同你講咁多野都哂口水
又返返原點唔知做乜鳩

因為唔割嘛
班勇武 唔係個個控制到自己
但佢地知道做咩都唔割 所以咪照搞唔理3721

利申 我真係點都會盲撐 不需理由
但要做文宣 說服其他人 都要有理據

所以咪叫你唔好再講囉,我上面一早講左啦
你係唔撚認同手足就去到死果日都唔撚認同架啦,仲扮乜撚野啫

你撚自己條鳩咩
乜料都無 只係識鳩駁 鳩屌

算啦 依d唔聽意見嘅人冇撚得救

你盲既就死撚開,死傻鳩
自己就淨係識吠,你望下你自己先啦,屌你老母

岩呀,咁你仲唔收皮?

你地認撚左佢啦,割咪割囉,屌你老母起到整色整水

再撚佢一陣好啦
唔好理佢繼續討論

不嬲都係割

冇,係你地比我撚到wear撚爛晒塊面啫,我回得不知幾爽

拉

一睇就知你班朋友都藍得幾平均

係典型藍絲扮中立既理論

Btw

識既外國朋友唔知咩事既覺得好麻煩，因為有影響
但都有好多知咩事，知道件事又覺得呢啲行為好正常

商務被破壞重要過健仔中槍你叫佢番印度食蕉喇

呢個post係帶風叫本身唔割既人割
你割唔割關我柒事咩生滋狗死開啦,污糟邋遢

呢d會割ge淺黃本身行動力都未必會好強，可能遊行都未必會去

但我同意係要調整，搞抗爭，其實都係要令政府有管治壓力，令個社會運作唔到，咁先會逼到政府去正視
以往失敗，係因為遊行唔會影響到社會運作，大家第二日都係照番工，政府hea你都吹佢唔脹，政府管治上係無壓力

罷工係最有用，但又叫唔到班大帝一齊罷

至於裝修，其實只會對果幾間鋪有影響，亦未必入肉，更唔會動搖到政府管治，洩憤多過實際效果

以用過ge招數去睇，而家比較可取ge係快閃堵路

另外，想吸引支持，輿論上要盡力站得穩，每個人都想拎優越感，睇到新聞，如果可以屌到對家字字鏗鏘，咁實會多人支持，但而家畫面出到黎唔係咁多人接受到，亦係犯法，從畫面上亦係會對人心造成衝擊，對普通單單睇新聞ge淺黃市民，佢地好難理直氣壯咁繼續鬧對家，咁自然唔會支持呢d行為。

我是其是非其非
岩就支持 唔岩就割
對一啲唔岩既野盲撐 你同你所屌既黑警無分別

因為民主自由而要無左是非黑白道德價值？不了

屌你真係起到同我晒時間
你呢d point上面幾廿頁一早理論左

其實呢個post已經廢撚左架啦,
黎黎去去撐樓主都係得果幾隻,
反對既全部掉低個留言屌佢一野就走,
係我見今日有心情同果幾隻玩先起到啫

我同意罷工有用
你話叫唔起班大帝？係我諗同
有無諗過點解？同埋點樣先叫得起？

阿sir咁夜都仲開post帶風向呀？收皮啦死黑警

加埋你一隻 唔會廢既

人禽之別你都唔識分？
岩既 你係畜牲又點識分

起底
又係鬼ac

琴日集會有去就知根本冇人割

集會就知冇人割
神邏輯

拉!!!!!!

人禽之別
你話咩都唔撚割就證明你唔係人啦

核爆都唔割就唔同咩都唔撚割既
屌你老母分清左先啦傻狗

願聞其詳

你隻支那狗識閪咩叫少數服從多數咩

好撚肉酸呀你 仲話邏輯強
開始嬲嬲豬啦 語無論次

核爆都唔割係指任何對抗極權既一切手段
咩都唔撚割就睇你點解釋啦,又係你講既,你可以偷換概念話姦淫擄掠架喎,鬼知你呀?

哎唷唷,係你一句都駁唔到我喎,睇下你個發癲樣先啦,打返支狂犬針鎮靜下先

有咩野係排除係對抗極權既一切手段之外
想知

屌你老母有冇搞錯呀,得你一個開工咋,其他同事呢?咁仆街留得你一個ot既不過岩架啦,開下ot收工天光都夠食一個譚仔既,屌你老母

你梳理下你個問題先啦,都唔知你問乜7,淨係識吠學講下人話ok?

你答撚左我咩係"咩都唔撚割"先啦
屌你老母識唔識遊戲規則架,你個冚家剷

唔覺喎！你出過街就知大把上咗年紀和理非通街屌黑警

sorry 唔係咁識表達
你可唔可以講下有咩野/行為你係會割？
等我可以理解清楚

樓主同班3毛應該生活起la la land所出現既平行時空之中

未出現喎,出現左先講啦

其實和理非已進化左，有共識點都唔割

同意唔應該有教條主義，接受無低線，麻包袋，燒黨旗，裝修福建幫，點都唔割但都唔代表不能提出意見，希望行動修正，對準政權

連popo 都大大力咁扮前線打黨鐵，又唔阻止手足，代表呢個行動會失民心，特別港豬咁鍾意返工

重申，點都唔割
香港人反抗

又blk一個三毛

唔知你個故事真定假啦
但我睇到既係個外國人根本都自撚私
一味諗佢個女平時睇書既地方無左，地鐵無左唔方便，點解人地又無言論自由去批評你
根本同day 1開始就話「你爭取還爭取，唔好阻到人嘛」個啲人無分別
講到見到健仔中槍會喊，轉個頭又話佢個女無得去睇書好慘，假惺惺到

以我身邊聽到既黃就無一個有割過，大家都話理解
而藍既不嬲都繼續係藍，繼續睇假新聞，講無良知既說話

根本樓主同果班傻閪,唔係5毛就係低能
下下幻想呢個世界都係烏托邦,一定係全世界人類同意先好做,
如果唔係畫面唔靚,冇掌聲,林病中共最開心
手足做既野當冇到,藍屍一句半句廢話就上撚晒心,起到放撚晒負,
起到威鳩脅手足唔好做野,又以為自己係大台,你唔支持冇人理呀屌
一味起到banbanban手足d橋,但又唔撚提方法,
佢老味咁撚智者一早比左好橋啦
如果樓主係真心膠,我只可以同佢講一句,你好心做緊壞事,你咁辛苦不如抽下身休息下先,我相信其他手足夾埋既智慧唔會比你少
btw巴打講多用不推文回覆

除咗5之外，證明佢唔夠了解現況
1. 黨鐵係幫兇要制裁佢
2. 裝修目的各有不同，以麻雀館為例係 窩藏斬到手足殘廢嘅舖頭，要為手足報仇
3. 我地唔會射向司機，畀魔警亂咁誤打機會高過出交通意外，唔好咁多幼想
4. 何謂搞事? 宜家就算有不反，d人未行完佢就話要提前結束，喺半路未行完嘅人突然變成非法集結畀人打同拉
5. 各大書局都係支那辦所有

你個朋友只係未有拒絕支那同紅底舖頭嘅決心，一味追求方便，如同以往未進化嘅港豬一樣不問究竟

我意思係個比喻唔太洽當
勇武又好和理非又好 我支持任何形式抗爭 只要唔好同個冇實權既政府正面硬撼
要同popo硬撼都等我地真係絕望或者有武器支援先

又割 屌

最怕佢無。有無搵番祼屍個source......

Yes sir

影到又點 大把人都唔撚信話條片係假 D人剩係信自己想信既野

而呢啲騎牆派係一味話中計、就輸、割割割
呢啲人可能只又存在於網上

我都識啲外國朋友啵，但對佢同佢身邊嘅人所講，外國人淨係最憎人傳fake news同未FC嘅消息。
話咁樣係ruin credibility，甚至佢有non asian朋友係因為炒咗車所以而家Don’t really care about Hong Kong。
呢樣嘢我希望大家多啲注意下

pull this mufucker

你收皮啦，咪撚係到扮可憐扮比人屈

首先開頭你用一個外國人就代表左沉默大多數，仲要特別quote住就知你用意啦

再諗下自己個故仔make唔make sense先㕸
外國細路女去商務睇書？商務啲英文書深到仆街，細路仔會睇？

最後你個句光復香港時代革命真係好撚作狀呀屌你老味

我好同意你 根本對唔準target
不過無撚用 啲傻鳩只會話你5毛3毛

Absolutely fucking right

呢啲咪真分化撚囉

等被屌5毛3毛啦

On9 人地提撚左方法意見建議又唔撚聽
一味屌人分化 3毛 5毛
岩聽就係方法唔岩聽就係屌
小小意見都容納唔到
7架

你起下自己底再講啦 連登仔既眼睛係雪亮既

佢唔係朋友 係路過鬼佬居民
佢聲稱佢明黨鐵同政府衰 但佢唔認同以裝修黎傷害黨鐵同政府 認為政府唔在意嗰啲損失 但同時其他市民受害更深
值得諗下係咪唔使理未進化啲人 X men入面magneto認為變種人先係未來 選擇左對抗 而X教授就傾向共融 和平共處 互相理解 唔知你buy邊套?

所以咪要解釋囉，再唔係就要靠佢自己諗通

我feel到佢係功利啲 着重結果多於原因 我同佢解釋佢都話I know I know but what is the benefit of doing so

[警世]林鄭叫和理非割席，而佢無可能成功了

我阿媽就係終極和理非，無出過去遊行，不過好關注個運動
佢就話自己明政府有幾衰，而且都支持示威者嘅，而且對近日勇武手足的做法就好滿意，例子如下：
1. 佢唔明點解要打爛黨鐵站，覺得empty R 係好重要嘅交通設施，咁樣對附近居民造成好多不便，不過無咩所謂啦，反正佢係唔係都停
2. 佢讚同幫美心旗下商鋪裝修，覺得既然個死老野咁樣老屈香港人，你唔懲罰下佢其他人有樣學樣咪大獲
3. 佢覺得用鐳射筆有機會射到司機，驚佢啲細路會因此遇到交通意外，不過佢見示威者不嬲都只係射警察，反而警察成日射司機射鏡頭真係好煩
4. 佢提到早幾日警犬指揮官話班示威者唔搞事，佢地就會放人同拉隊走 （邊區自己諗），但事後有班手足就照去爆empty R個閘，佢話岩呀，你唔係信班警察呀嘛，佢地無誠信架，明明話拆路障，結果就係衝過黎捉人黎打，運動初期佢聽住班警察話示威者退後100米佢地就唔會推前，結果原來係讓條路出黎比速龍出黎打人
5. 個商務比手足裝修，佢話原來商務都係中資既，唔裝修佢都唔知，要叫埋D師奶唔好幫襯
6. 佢最後就話咁搞法佢都係唔會割，割頸都無所謂，依家講緊警察開槍射心口，仲要係咁殺人扔落海

以上真係我阿媽既諗法，當然有加D修飾啦

如果個個係你阿媽就好 真心希望

樓主竟然咁有恆心同個on9講咗十幾廿頁

仲同你隻三毛狗講嘢都係晒撚氣
你跟本起到推po引戰
啲point要講都講晒
唔需要再同你講
我而家直接屌鳩你隻三毛畜牲落地獄死全家

佢哋班傻閪真係做得太明顯
狗本身就係狗 點扮到人呀

你要玩我慢慢同你玩
quote呢個post先
其實你知唔知自己講野太廢,每個po都淨係識講乜鳩"等被屌5毛3毛啦"
"勇武我從來唔buy 同唔支持"
"特別係香港既特殊情況同政治環境
勇武根本對唔準"
屌你老母你訓撚左幾十年?講撚左野架?咁乜撚野方法先對得準呀?
香港既所謂特殊情況同政治環境點樣令到你覺得勇武對唔準呀?
即你你覺得和理非非係最撚岩香港啦,係咪呀?答啦
言之無物,講完都唔撚知你講乜鳩
你睇下你啲同黨都廢事幫你拖就知你講野柒啦
上網講野都咁1999又咁廢,現實一定係ererer果啲死毒撚黎
成個香港社會有撚晒共識接受勇武,你老味四個月啦,而家仲衝出黎柒

冇,得閒撚下你地堆狗啫
好心講唔過/駁唔到唔好當睇唔到/謾罵啦,
有人睇架點做野,扣鳩你狗糧先

無恆心啦 十幾頁都見佢係到謾罵 無謂再推

十幾頁都只係見到你迴避晒問題,失望
駁唔到就係謾罵呀?唔好咁啦,真理愈辯愈明既呢啲,
你成個post都比人圍插全撚部扮見唔到既,講撚到成個post得我屌鳩你咁

你有心同我辯論就每一個我既last reply都回應左先唔該
咪撚起到扮慘遊花園呀

呢個reply有成6個巴打覆你,你呢?答唔到起到潛水
講野成個林鄭咁,如果200萬出左黎你不如話仲有500萬係支持修例囉,
係咪咁呀
好彩香港人仲係醒目
真係蠢少少都比你隻hk01狗迷惑到

十幾萬人出黎集會,你又話有幾百萬人冇出黎集會
而家你見一件半件咁多嗲既鬼佬你又覺得代撚表晒全部人會轉軚
真係龍門任你擺囉你真係好適合入政府做,唔係就會浪費晒你遊花園搬龍門既長處

On9 我不嬲都係覺得係要和理非非呀 從來割勇武
你起底就知傻鳩
打咁撚多字一個立論都無 淨係識鳩屌謾罵
乜撚野成個香港社會有撚曬共識依家係邊個講野廢呢
又話廢post 又係咁撚住覆 唔抵得嬲嬲豬係到鳩屌
呀垃圾7頭

依家個post 最多係條7頭 係到鳩吠

睇下你件垃圾,一句都駁唔到,鄧你個老母可憐生左個死弱智仔
喂,咁鍾意講民意呀麻,民調都出埋啦

有晒資料民調呀,一巴一巴摑柒你條柒頭真心好爽

做乜咁講自己呀死生滋狗嬲啦,吠啦吠大聲啲啦

邊撚到寫撚左成個社會有共識呀7頭

我諗中大民調點都可信過你果個都唔知有冇存在過既鬼佬既
我話你聽樓主呢啲趁呢個時候收割選票食人血饅頭比藍絲更加賤格無恥
#56已經見到你好撚想收割民意拎選票
我份人就寧願見到真小人都好過偽君子,你呢啲撚樣見一面真係屌你一鑊

屌你老母真係弱智,民調都唔撚信,咁你咪圍爐搵幾件傻仔話自己係強大民意囉,屌你老母死柒頭

計數唔係淨係加減 跟返以往投票同近排民調 反建制同建制比例係6比4 姐係話7500000x0.6 =450萬係反修例 咪姐係有250萬人無出黎示威囉 250萬唔係幾百萬?
唔怕話你知我公開試數學考到最高個grade 咪班門弄斧話人無讀書啦

我都對裝修有保留 但絶對不割
所以你話林鄭成功？ 宜加係啲人理都唔撚想理佢
私了我支持 要等美國制裁
中共倒台whatever 要等幾耐？
藍屍的士司機唔撚被告丫！
咁你估佢幾時會受制裁？唔撚會丫
私了係示威者唯一可以做到對藍屍既警示
係丫 畫面好難睇 咁點？
咁手足啲手呀腳呀 斷骨呀 難唔難睇？
係好撚痛呀DLLM
你講你理解中間派既諗法
根本你就係中立L freerider
你哩班人牆頭草 我地贏你就會痴埋黎咖喇
難聽啲講 要理你地感受咩？
縮番入去等收成期咪係度丫吱丫咗扮大愛關心
真係好撚肉酸 喊喎？咁唔該你聽聽雞旦與羔羊
再自己反省下 對個運動既態度
年輕人除左唔功利 仲有一樣野你無 叫勇敢
無錯我係鬧緊你
要鬧醒你開啲9 post 吹失敗

另外

如果你只係警狗吹風(quite obvious)
無喎 香港人無割𥱊
FYI &
GOOD BYE SIR

明報x中大民調: 表示激烈行動可以理解受訪者 1.6%認為襲擊警察難以接受

冇出黎示威就唔代表唔支持示威既,咪撚妖言惑眾啦
讀書多都好多係敗類黎既

有冇睇到有23.8%理解示威者激烈行為的受訪者難以接受破壞港鐵啊...

咁咪即係8成支持爆黨鐵囉

果40幾%點都多過你果20%啦,柒頭皮

睇到樓豬話250萬人無出黎遊行...

其實點解我仲會覆哩個post
有啲懷疑人生lols

屌你老母係你自己講既

好撚心你講野反駁人嚴謹少少好無
7撚左又死雞撐飯蓋 老羞成怒

sit啦,聽話啦,死傻狗屌你老母

你淨係識人身攻擊都唔見你有幾高素質

巴打唔洗灰,我地已經屌鳩左樓主同佢d狗幾十頁

又選擇性失明
我叫你逐個last reply回我呀

唔知有咩難明? 有一半黃絲無出黎遊行好出奇?

冇出黎遊行就等於全部唔支持呀?
你仲話你讀得書多,讀左d咩出黎?

快點成功 吊

死傻狗連登威廉絲(3毛)
你話你同勇武割蓆,支持和理非
咁你起到分享下點樣和理非會令香港人贏
唔好淨係識吠

垃圾文
加外國人三個字講野就有光環？
柒小陣得唔得？

你加油
不過唔好玩咁耐
人地又呃OT 咖喇
都係納稅人啲錢

you are putting words in my mouth...

個po都就爆,唔介意同佢玩埋呢幾頁佢

嘩你咁叫講左野呀?

勇武裝修要咁多人做咩 我諗勇武都驚班和理非危險唔想佢地在場啦 勇武有勇武既行動, 和理非有和理非既行動, 兄弟爬山各有各做, 去到大型遊行集會果D咪和勇合一, 唔係每個活動都要全世界出哂黎架

quote

讀完書就知15萬人出黎集會 not directly imply 嗰幾百萬黃絲無動搖
見到個靚畫面就打飛機話無人割係自欺欺人

quote
扮撚扮失明啦樓主

我咪就係屌7你因為一件唔存在既鬼佬directly imply左全部人轉軚囉
讀完書都咁垃圾既你?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

who cares the fk about your comment it is mu freedom not to waste time on you wanker

嬲啦嬲啦,傻閪唔好謾罵啦你,好撚低質仲話自己讀過書,屌呃返黎架?
駁唔到就返屋企同你果件鬼佬含腸啦

好老實 班垃圾跟唔切就自己比啲力囉 再唔係要割既 他朝有日香港嶺 你地比我地慘一百倍 I don’t give a shit

如果勇武下下諗你地先 咁仲點抗爭？ 係咪咁鐘意唱歌同今天我？ 如果你班垃圾唱下歌就搞掂就唔使拖咁耐 冇出黎幫手仲好意思怪人搞到你生活 我屌你老母

個外國人住得香港耐真係被港豬同化

樓主好似呢條女既feel
又暗示自己係呢個區,好有可能係佢深藍扮淺黃

點解樓豬唔覆我嘅？
感到失落

難度打得多字係錯？

明眼人都邊個撩事鬥非

佢成post都係咁,好失望,然後就會話你謾罵緊佢

屌 叫d左膠死撚開啦
有咩support 坐係屋企睇直播叫support 呀？
我屌曬佢地老母呀

岩,大家應該都要和平理性非暴力
不過係你駁唔到,係成個post都自圓唔到其說

分分鐘係深藍上黎開post扮淺黃就真

你地咪仲似啲警犬扮黃做攪屎棍 咁低質素

屌,笑左,阿樓主你唔係呀話
開始wear爛塊面啦
你割撚晒蓆都唔知邊個似啲啦

嘩發脾氣啦
又一個問題 低質素係邊？

成個post結論:樓主仲停留起衝就係鬼既思想,假設佢唔係5毛撚帶風撚選舉撚,咁佢真係昏迷左5年

原來撚狗撚撚下真係會現真身lols
好撚好笑

話割嘅淺藍

巴打小心呀,陣間分分鐘比人話我地係分身
你知d中計撚左膠撚最撚鍾意呢d論架啦
樓主你咁低質點出黎選區議會呀

我第一二個comment 個時未睇其留言
唔小心真心左...
佢似藍多過左膠

仲好 東涌居民千其唔好投新民黨條友

唔只新民黨呀,係連果d食人血饅頭打主意既冚家剷都咪撚投呀

所以我懷疑佢就係呢條女
又暗示東涌區搞街坊集會,
口吻又咁撚藍又話咩十幾萬人仲有幾百萬未出黎呢d咁政府既論調

樓主,始終係人係鬼盤耐啲就盤得出,鬼始終都係鬼,有破綻既

強烈要求樓主回應訴求
唔好成日扮睇唔到我地啲reply,缺一不可,thanks

屌,隻3毛狗去左邊,推(不過唔推文)

推個不推文

樓主我好強烈要求得到你既答覆,唔好好似政府咁樣啦,諗住選你出黎改變下點知你同政府一鳩樣既

樓主呀

樓主呢,我淨係想得到你既回應咋

隻死傻狗食緊狗糧?

樓主識入喎,入新民黨

樓豬東涌sammi fu

個po會唔會就爆?

再推四個試下先,未爆就繼續玩

洋腸鬼佬之都----東涌

香港班鬼佬真係好鐘意企道德高地同示威者割
講真 香港有咩事 佢地唔使成本就走得
最緊要唔好搞到佢 唔搞到佢咪出聲支持下攞光環囉
對香港既水深火熱去爭取民主 佢地識條毛咩